<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE yml_catalog SYSTEM "shops.dtd">
<yml_catalog date="2026-04-25">
  <shop>
    <name>Шмотка</name>
    <company>Шмотка</company>
    <url>https://vk.com/shmotkansk</url>
    <currencies><currency id="RUR" rate="1"/></currencies>
    <categories>
      <category id="1">Мужская одежда</category>
      <category id="2">Женская одежда</category>
    </categories>
    <offers>
    <offer id="SH383571499" available="true">
      <name>футболка Tommy Hilfiger черный</name>
      <price>670</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1W87oNLpcZpJLwqOYWMqv_9QlkcwN2wwo</picture>
      <description><![CDATA[Футболка от Tommy Hilfiger в классическом черном цвете с прямым кроем создаёт лаконичный и стильный образ. Элегантный минимализм дизайна делает эту модель универсальным решением для повседневного гардероба.

Изготовлена из 100% хлопка, что обеспечивает комфорт и хорошую вентиляцию в течение всего дня. Натуральный материал, приятный на ощупь, подойдет для любого времени года.

Эта футболка гармонично сочетается с джинсами и кроссовками для casual-look или с брюками и пиджаком для более официозного стиля. Идеальный выбор для повседневных обстоятельств и неформальных встреч.]]></description>
      <param name="Размер">S</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH492332507" available="true">
      <name>футболка серо-зеленый</name>
      <price>670</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=160Pcr24caQyYCUGujHfUSj_8W4PBHEqM</picture>
      <description><![CDATA[Футболка серо-зеленого цвета с прямым кроем, подходящая для комфортной повседневной носки. Благодаря свободной посадке, изделие обеспечивает комфортное движение.

Выполнена из 100% хлопка, что делает ее легкой и дышащей. Материал не создает дискомфорта в жаркую погоду и легко стирается.

Идеально сочетается с джинсами или шортами для повседневного образа. Подходит для прогулок, встреч с друзьями и неформальных мероприятий.]]></description>
      <param name="Размер">L</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH627458613" available="true">
      <name>куртка чёрный</name>
      <price>2500</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1T0N0D-p1T7_5k2VkrnEGgwNTYzXo88gL</picture>
      <description><![CDATA[Эта женская куртка классического чёрного цвета отличается минималистичным дизайном и прямым кроем, что обеспечивает комфорт и свободу движений. Подходит для повседневной носки, подчеркивая стиль и элегантность.

Изготовлена из 100% полиэстера, модель устойчива к воздействию влаги и ветрозащитна, что делает её практичным выбором для переменчивой погоды. Материал легко очищается и сохраняет форму после стирки.

Куртка гармонично сочетается с классическими джинсами и обувью на низком ходу для создания повседневного образа. Подойдёт как для городских прогулок, так и для неформальных встреч.]]></description>
      <param name="Размер">54</param>
      <param name="Материал">100% полиестер</param>
    </offer>
    <offer id="SH725962547" available="true">
      <name>куртка голубой</name>
      <price>1800</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1x-enyO6xFIWDyNd-S32ISTrHlpzSXTh8</picture>
      <description><![CDATA[Мужская куртка голубого цвета выполнена в универсальном стиле с прямым кроем. Подходит для комфортной посадки на размер 48, обеспечивая свободу движений.

Куртка изготовлена из материала софт-шел, известного своими водоотталкивающими свойствами и защитой от ветра. Этот материал делает изделие практичным выбором для переменной погоды в межсезонье.

Идеально сочетается с джинсами и спортивной обувью для повседневных прогулок или активного отдыха на свежем воздухе. Отлично подойдет как для городских условий, так и для загородных поездок.]]></description>
      <param name="Размер">48</param>
      <param name="Материал">софт-шел</param>
    </offer>
    <offer id="SH245570519" available="true">
      <name>платье чёрный</name>
      <price>1200</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1O5b4Ma3tb9azfhpmlaYm0XF3M3AMU3JQ</picture>
      <description><![CDATA[Чёрное платье с изящным кроем подчеркнёт женственность и элегантность. Модель с V-образным вырезом и свободной посадкой подходит для повседневного и вечернего гардероба. 

Изготовлено из 100% хлопка, платье обеспечивает комфорт и позволяет коже дышать. Лёгкая и приятная на ощупь ткань делает его отличным выбором для теплой погоды.

Это универсальное платье сочетается с различной обувью — от кед до элегантных туфель, добавляя разнообразие в создание образов. Подходит для прогулок, встреч с друзьями и неформальных мероприятий.]]></description>
      <param name="Размер">s</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    </offers>
  </shop>
</yml_catalog>