<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE yml_catalog SYSTEM "shops.dtd">
<yml_catalog date="2026-04-22">
  <shop>
    <name>Шмотка</name>
<company>Шмотка</company>
<url>https://vk.com/shmotkansk</url>
    <currencies>
      <currency id="RUR" rate="1"/>
    </currencies>
    <categories>
      <category id="1">Мужская одежда</category>
      <category id="2">Женская одежда</category>
    </categories>
    <offers>
    <offer id="SH390735947" available="true">
      <name>джинсы тёмно-синий</name>
      <price>1700</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1gc0EFImtVmgPblqQnenNMXSI3Ptc_UJz</picture>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1BE8PwFW-MNKK6w9-8zXzkAoxhZABG2fE</picture>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=12G0GG0tp14k_CsOgx7soyerLrbjI6pKo</picture>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=19Aa9hsm-BBuLevhu2kRRBuoh16KQCQ2U</picture>
      <description><![CDATA[Представляем тёмно-синие джинсы, выполненные из комбинации 98% хлопка и 2% эластана. Этот материал обеспечивает комфорт и лёгкость в движении, а также сохраняет форму изделия. Классический цвет позволяет совмещать джинсы с различными стилями и элементами гардероба. Приятная на ощупь ткань делает джинсы отличным выбором для повседневной носки.

Дизайн модели с прямым кроем подойдёт для создания как повседневных, так и более строгих образов. Размер 31 x 32 обеспечит свободную посадку для тех, кто обычно носит M/L. Отличный вариант для тех, кто ищет сочетание стиля и удобства.

Джинсы оснащены классическими пятью карманами, что добавляет им универсальности и практичности. Цвет сохраняет свою яркость после многочисленных стирок, подчёркивая долговечность изделия. Модель легко комбинируется с разнообразной обувью и верхней одеждой, подходя как для работы, так и для отдыха.

В наличии в магазине.]]></description>
      <param name="Размер">31 x 32</param>
      <param name="Материал">98% хлопка, 2% эластана</param>
    </offer>
    <offer id="SH729175960" available="true">
      <name>куртка Reebok чёрный</name>
      <price>1800</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1uQLKMF25DToSqBd2ApfT0M7OUczS9NIU</picture>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1o-Etwdd5U6A30Lt42eqfona62DIpsSXR</picture>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1rOBcTomLmxwUwxfnDpBx4r47Pu9H7RPE</picture>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1EBdbgau1yVmuMIbUX5BYhIslSqPOxzgx</picture>
      <description><![CDATA[Мужская куртка классического чёрного цвета. Изготовлена из практичного материала, который защищает от ветра и осадков. Размер XXL, сидит свободно на M/L, что позволяет носить её как верхний слой поверх свитеров и толстовок в прохладную погоду. Куртка оснащена практичными глубокими карманами и удобной застёжкой-молнией, что делает её функциональной для повседневного использования. Дизайн лаконичный и универсальный, подходит как для городских прогулок, так и для спортивных мероприятий на свежем воздухе. В наличии в магазине.]]></description>
      <param name="Размер">xxl</param>
      <param name="Материал">100% полиестер</param>
    </offer>
    </offers>
  </shop>
</yml_catalog>