<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE yml_catalog SYSTEM "shops.dtd">
<yml_catalog date="2026-04-25">
  <shop>
    <name>Шмотка</name>
    <company>Шмотка</company>
    <url>https://vk.com/shmotkansk</url>
    <currencies><currency id="RUR" rate="1"/></currencies>
    <categories>
      <category id="1">Мужская одежда</category>
      <category id="2">Женская одежда</category>
    </categories>
    <offers>
    <offer id="SH071727123" available="true">
      <name>джинсы синий</name>
      <price>1200</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1oTiGxU1RmvazPxxywVicmBwH-ZIV2Ez4</picture>
      <description><![CDATA[Женские синие джинсы с прямым кроем обеспечивают стильный и комфортный вид. Подходит для размера 50, предлагая оптимальную посадку и свободу движений.

Изготовлены из материала, содержащего 98% хлопка и 2% эластана. Хлопковая ткань обеспечивает натуральное прилегание, а добавление эластана — легкую растяжимость и комфорт при носке.

Эти джинсы прекрасно сочетаются с различной повседневной одеждой, включая футболки, свитера и легкие куртки. Идеальны для прогулок по городу или для неформальных встреч.]]></description>
      <param name="Размер">50</param>
      <param name="Материал">98% хлопок, 2% эластан</param>
    </offer>
    <offer id="SH382457997" available="true">
      <name>куртка светлый голубой</name>
      <price>2500</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1IriKEml-3VmlW4dGFIMWfGuRMGXg-9Wj</picture>
      <description><![CDATA[Женская куртка светлого голубого оттенка идеально подходит для весенне-осеннего сезона. Удобный крой рассчитан на размер 42-44, обеспечивая комфортную посадку.

Куртка гармонично сочетается с джинсами и легкими платьями, создавая стильные повседневные образы. Подходит для прогулок по городу и встреч с друзьями.]]></description>
      <param name="Размер">42-44</param>
      <param name="Материал">не указан</param>
    </offer>
    <offer id="SH559894722" available="true">
      <name>блуза зелёный</name>
      <price>620</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1gbADT3nyAimHy6MTadXEHJGQNPLrVDyv</picture>
      <description><![CDATA[Блуза женская зелёного цвета с прямым кроем обеспечивает комфортную посадку на размер 48. Дизайн отличается классическим силуэтом, который подходит как для офисного, так и для повседневного образа.

Блуза изготовлена из 100% полиэстера, что обеспечивает лёгкость ухода и долговечность. Материал устойчив к деформации и хорошо сохраняет форму после стирки.

Зелёный цвет блузы позволяет легко сочетать её с разнообразными предметами гардероба. Подходит для создания делового стиля с классическими брюками или юбкой, а также для повседневного сочетания с джинсами.]]></description>
      <param name="Размер">48</param>
      <param name="Материал">100% полиестер</param>
    </offer>
    <offer id="SH686932360" available="true">
      <name>блуза морская волна в белую полоску</name>
      <price>620</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1FrPQehuKhoG6O4fJBB0rb-WagdpjtDfS</picture>
      <description><![CDATA[Эта женская блуза в цвете морской волны и белую полоску привлечёт внимание своим свежим и лёгким дизайном. Изделие выполнено с акцентом на удобную посадку, подходящую для размера S, обеспечивая комфортное прилегание. 

Изготовленная из 100% хлопка, блуза обеспечивает оптимальную воздухопроницаемость и комфорт, что делает её подходящей для повседневной носки в тёплую погоду. Материал обладает естественной мягкостью и устойчивостью к износу. 

Блуза гармонично сочетается с джинсами или юбками, подойдёт для создания как офисного образа, так и для неформальных встреч. Сочетание её оттенков позволяет комбинировать с аксессуарами нейтральных тонов.]]></description>
      <param name="Размер">S</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH089805287" available="true">
      <name>пальто черно-белый</name>
      <price>2800</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1QImFCoNeEIHWJI9BxxwcaZJeVY0hde4E</picture>
      <description><![CDATA[Женское черно-белое пальто с прямым кроем и элегантным дизайном. Свободная посадка позволяет комфортно чувствовать себя в размерной категории XL, подчеркнув женственность и стиль.

Пальто выполнено из сочетания шерсти и акрила, что обеспечивает тепло и мягкость в прохладную погоду. Материал позволяет сохранять форму изделия и добавляет комфорт при носке.

Такое пальто гармонично сочетается с деловыми костюмами и повседневной одеждой, подходит для городских прогулок и походов на работу. Черно-белый цвет делает его универсальным вариантом для любого гардероба.]]></description>
      <param name="Размер">xl</param>
      <param name="Материал">50% акрил 50% шерсть</param>
    </offer>
    <offer id="SH473954244" available="true">
      <name>брюки zara бежевый</name>
      <price>1000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1KJewpCtAz9dXgnREzGOgEWC1Rp3Lhr6o</picture>
      <description><![CDATA[Бежевые брюки от Zara имеют классический прямой крой, подчеркивающий элегантный силуэт. Они выполнены в размере S, обеспечивая комфортную и аккуратную посадку. 

Брюки изготавливаются из смеси материалов, включая 67% полиэстера, что придает изделию прочность, и 19% льна, добавляющего легкость и естественную текстуру. Такой состав обеспечивает комфортное ношение при различных погодных условиях.

Эти брюки можно сочетать как с повседневными рубашками и футболками, так и с более строгими блузками для деловых встреч. Их нейтральный бежевый цвет позволяет комбинировать их с разнообразной обувью и аксессуарами.]]></description>
      <param name="Размер">s</param>
      <param name="Материал">67% полиэстер, 19% лен, 14% вискоза</param>
    </offer>
    <offer id="SH670050366" available="true">
      <name>брюки разноцветный</name>
      <price>1000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1JfyxpTLHCSkGysg7H9RY8uEUQxmZZIBl</picture>
      <description><![CDATA[Брюки женские с разноцветным принтом привносят яркость и стиль в любой гардероб. Удобная свободная посадка обеспечивает комфорт и легкость в движении. Традиционная застежка на молнии и пуговице дополняет функциональный дизайн.

Изготовлены из натурального хлопка, что гарантирует отличную воздухопроницаемость и мягкость к телу. Материал подходит для теплой погоды, обеспечивая комфорт в течение всего дня.

Эти брюки легко сочетать с однотонными топами или блузками для создания стильного повседневного образа. Идеально подходят для прогулок, встреч с друзьями или отдыха на свежем воздухе.]]></description>
      <param name="Размер">48</param>
      <param name="Материал">хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH527193784" available="true">
      <name>брюки бордовый</name>
      <price>1000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=10q3YYwu7GwKI5jlYHQ_VNsb7MZPKhhZy</picture>
      <description><![CDATA[Бордовые брюки с прямым кроем создают элегантный силуэт и подходят для повседневного гардероба. Отлично сидят на фигуре с параметрами 44 размера, обеспечивая комфорт и свободу движений.

Изготовлены из 100% хлопка, что обеспечивает мягкость и дышащие свойства материала. Подходят для носки в любое время года, легко поддаются уходу.

Эти брюки сочетаются с блузками и свитерами, создавая стильные образы для офиса и неформальных встреч. Идеально комбинируются с обувью на каблуке или кедами для создания различных стилей.]]></description>
      <param name="Размер">44</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH957443380" available="true">
      <name>блуза розовый</name>
      <price>620</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1uZ3t7Q7EeMu7puNMJGnpC2S5Q6pGg9pB</picture>
      <description><![CDATA[Эта женская блуза нежного розового цвета отличается классическим кроем и элегантным силуэтом. Подходит для создания как повседневных, так и более формальных образов благодаря универсальному дизайну.

Изготовлена из 100% вискозы, обеспечивая комфорт и приятные тактильные ощущения. Материал хорошо пропускает воздух, что делает ее отличным выбором для теплых дней.

Блуза гармонично сочетается с юбками и брюками классического и свободного кроя. Идеально подходит для работы в офисе или встреч с друзьями в кафе.]]></description>
      <param name="Размер">48</param>
      <param name="Материал">100% вискоза</param>
    </offer>
    <offer id="SH277863886" available="true">
      <name>рубашка белый</name>
      <price>800</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=16EPXu6OiefJp9EwTKQR27trXd07v_AIW</picture>
      <description><![CDATA[Мужская рубашка белого цвета с классическим силуэтом и длинными рукавами. Имеет свободную посадку, обеспечивая комфорт в течение дня, а универсальный дизайн делает её подходящей для разных стилей.

Состав ткани включает 57% хлопка, что обеспечивает мягкость и воздухопроницаемость, и 43% полиэстера, добавляющего прочности и устойчивости к сминанию. Эта комбинация материалов делает рубашку практичной и удобной в уходе.

Эта рубашка подходит для офисных образов, деловых встреч и более неформальных мероприятий. Её можно сочетать с классическими брюками или джинсами для создания разных вариаций стиля.]]></description>
      <param name="Размер">L</param>
      <param name="Материал">57% хлопка, 43% полиэстера</param>
    </offer>
    <offer id="SH514909925" available="true">
      <name>жилет чёрный</name>
      <price>2800</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1HcS02hfFOdnw8dF0hIvOPFq3gj9zvIX_</picture>
      <description><![CDATA[Мужской жилет в черном цвете с прямым кроем, подходит для повседневного гардероба. Доступен в размерах S и M, обеспечивая комфортную посадку.

Синтепоновый материал делает эту модель легкой и одновременно теплой, что особенно важно в прохладные дни.

Хорошо сочетается с классическими джинсами и рубашками, подходит для прогулок и повседневных дел.]]></description>
      <param name="Размер">s, m</param>
      <param name="Материал">синтепон</param>
    </offer>
    <offer id="SH606032099" available="true">
      <name>жилет бежевый</name>
      <price>2800</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1CrmStp2wSgCM2LhVYQmUGH8igVRKaZzn</picture>
      <description><![CDATA[Мужской жилет бежевого цвета обладает прямым кроем и рассчитан на размеры S/M. Дизайн обеспечивает комфорт и свободу движений, подчеркивая стильный и минималистичный образ.

Синтепон в составе изделия обеспечивает тепло и лёгкость. Материал удобен в носке и легко чистится, что делает жилет практичным выбором для повседневного гардероба.

Жилет отлично сочетается с повседневной одеждой, например, с джинсами и свитерами. Он подходит для прогулок, неформальных встреч и активного отдыха.]]></description>
      <param name="Размер">s, m</param>
      <param name="Материал">синтепон</param>
    </offer>
    <offer id="SH702101984" available="true">
      <name>жилет серый</name>
      <price>2800</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1aBmhK4vvH5m9UUpsXSd2YwT_e_nUPVZo</picture>
      <description><![CDATA[Мужской жилет серого цвета выполнен в классическом стиле с прямым кроем, подходит для создания многослойных комплектов. Универсальный дизайн обеспечивает комфортную посадку для размеров S/M.

Материал из синтепона делает этот жилет легким и теплым, обеспечивая надежную защиту в прохладную погоду. Функциональность и долговечность материала позволяют использовать вещь в различных условиях.

Жилет отлично сочетается с рубашками и свитерами и может стать частью повседневного или непринужденного делового образа. Подходит для прогулок и активного отдыха в межсезонье.]]></description>
      <param name="Размер">м</param>
      <param name="Материал">синтепон</param>
    </offer>
    <offer id="SH131360884" available="true">
      <name>худи бордовый</name>
      <price>800</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1xtABKo5rJIN3-Z7A74NJmBdGZmVPd6qp</picture>
      <description><![CDATA[Женское худи бордового цвета с элегантной посадкой для размера XS. Свободный крой обеспечивает комфорт и стиль, позволяя создавать разнообразные образы. 

Изготовлено из 40% хлопка, что делает его приятным на ощупь и дышащим. Это идеальный вариант для прохладной погоды и повседневного использования. 

Подходит для сочетания с джинсами или спортивными брюками. Отлично впишется в гардероб для прогулок, учебы или неформальных встреч.]]></description>
      <param name="Размер">XS</param>
      <param name="Материал">40% хлопка, 60% не указан</param>
    </offer>
    <offer id="SH213917579" available="true">
      <name>худи чёрный</name>
      <price>1600</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1MJBceCUU-1T2VQSDUY2Xp8F91ewuhqov</picture>
      <description><![CDATA[Женское худи черного цвета с классическим прямым кроем, обеспечивающим комфортную посадку на размер S. Модель выполнена с капюшоном и спущенными плечами для создания расслабленного образа.

Изделие изготовлено из сочетания 60% хлопка и 40% полиэстера, что обеспечивает приятные тактильные ощущения и долговечность. Такой материал хорошо сохраняет тепло, позволяя чувствовать себя комфортно в прохладные дни.

Это худи прекрасно сочетается с джинсами и кроссовками, создавая стильный и повседневный образ. Оно подходит для прогулок и неформальных встреч.]]></description>
      <param name="Размер">s</param>
      <param name="Материал">60% хлопок, 40% полиэстер</param>
    </offer>
    <offer id="SH272249549" available="true">
      <name>худи зелёный</name>
      <price>1200</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Zo6TKVmREy9bMS58A7eD3UwKQavzWlSD</picture>
      <description><![CDATA[Мужское худи зелёного цвета выполнено в классическом стиле с капюшоном и длинными рукавами, обеспечивая комфортную и свободную посадку. Универсальный крой подходит для повседневного образа.

Изделие изготовлено из 100% хлопка, что обеспечивает мягкость и комфорт в носке. Хлопок обладает хорошей воздухопроницаемостью и устойчив к износу, что делает худи практичным выбором для повседневного использования.

Подходит для различных повседневных образов, сочетаясь с джинсами или спортивными брюками. Идеальный вариант для прогулок, встреч с друзьями или отдыха на природе.]]></description>
      <param name="Размер">XL</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH352646163" available="true">
      <name>худи nike бирюзовый</name>
      <price>1600</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1IUXAMj0YtHZG9xwBChavg23IJZ6qSVSy</picture>
      <description><![CDATA[Женское худи от Nike в бирюзовом цвете привлекает внимание своим современным дизайном и комфортной посадкой. Силуэт средней длины делает его универсальным, подходящим для разных ситуаций. Спущенные плечи и удлиненные рукава добавляют модели расслабленности.

Изготовлено из сочетания полиэстера и спандекса, материал обладает эластичностью и износостойкостью. Худи обеспечивает уют и свободу движений благодаря мягкости ткани.

Универсальный бирюзовый оттенок позволяет легко сочетать худи с джинсами, спортивными брюками или леггинсами. Идеально подходит для повседневного использования, прогулок или активного отдыха.]]></description>
      <param name="Размер">М</param>
      <param name="Материал">80% полиэстер, 20% спандекс</param>
    </offer>
    <offer id="SH514103447" available="true">
      <name>худи nike серый</name>
      <price>1200</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1CA4-WQ7SDsQK_XGseBp3BU_BDGqbZTwH</picture>
      <description><![CDATA[Серое худи Nike для женщин с капюшоном и карманом-кенгуру. Свободная посадка размера L обеспечивает комфорт и стиль, делая его отличным выбором для повседневной носки.

Изготовлено из 100% хлопка, что гарантирует мягкость и оптимальный уровень комфорта. Хлопковая ткань хорошо пропускает воздух и приятна на ощупь, что делает это худи идеальным решением для прохладной погоды.

Подходит для создания расслабленных образов в сочетании с джинсами или спортивными брюками. Идеально для прогулок, занятий спортом или уютного отдыха дома.]]></description>
      <param name="Размер">L</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH265904772" available="true">
      <name>куртка тёмно-синий</name>
      <price>2000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1FLfgqOJz59sa6uIt1fEm6qrbW1s7oFTX</picture>
      <description><![CDATA[Мужская тёмно-синяя куртка с прямым кроем подходит для тех, кто предпочитает минималистичный стиль и удобство. Этот универсальный предмет гардероба отличается лаконичным дизайном и свободной посадкой, что обеспечивает комфортное движение.

Куртка выполнена из 100% хлопка, что делает её дышащей и комфортной для повседневной носки. Хлопок обеспечивает хорошую циркуляцию воздуха и приятен на ощупь.

Она отлично сочетается с джинсами и классическими брюками, а также может быть дополнена цветными шарфами для создания непринуждённого образа. Подходит для прогулок в городском стиле и повседневных встреч.]]></description>
      <param name="Размер">s</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH486604439" available="true">
      <name>футболка тёмно-синий</name>
      <price>670</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1x9JdKvfiT9mNmeIgllxsv3gdSufFsiwo</picture>
      <description><![CDATA[Мужская тёмно-синяя футболка с прямым кроем обеспечивает комфортную повседневную посадку для размера S. Спокойный оттенок позволяет использовать её как базовый элемент гардероба.

Изготовленная из 100% хлопка, футболка отличается мягкостью и воздухопроницаемостью, что важно для комфорта в течение всего дня.

Эта модель легко сочетать с джинсами или шортами для непринуждённого повседневного образа. Подходит для прогулок, отдыха или неформальной обстановки.]]></description>
      <param name="Размер">s</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH419843156" available="true">
      <name>футболка</name>
      <price>620</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1QBT5U_0xM9M40i_n07nkPv1ohX34XPWx</picture>
      <description><![CDATA[Футболка женского кроя с элегантной и свободной посадкой. Идеально подходит для повседневных образов и комфортного ношения.

Изготовлена из вискозы, что обеспечивает мягкость и приятные ощущения на коже. Легкий и дышащий материал делает её отличным выбором для теплой погоды и многослойных комплектов.

Эта футболка легко сочетается с джинсами, юбками и шортами. Подходит для создания casual-образов, городских прогулок или расслабленного отдыха.]]></description>
      <param name="Размер">s</param>
      <param name="Материал">вискоза</param>
    </offer>
    <offer id="SH569537378" available="true">
      <name>футболка черный</name>
      <price>620</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1HYz5wWuY9U9TYrcYdYZyckk1ZHMA6qdN</picture>
      <description><![CDATA[Женская черная футболка свободного кроя, предлагающая комфортное прилегание и стильный внешний вид. Простая и универсальная модель без принтов позволяет легко сочетать ее с другими элементами гардероба. 

Выполнена из 100% полиэстера, что обеспечивает легкость в уходе и длительное сохранение формы после стирок. Материал устойчив к мятению и быстро сохнет, что делает футболку практичным выбором для ежедневной носки.

Подходит для создания повседневных и спортивных образов. Сочетается с джинсами, леггинсами или спортивными брюками, хорошо смотрится под кардиганом или джинсовой курткой.]]></description>
      <param name="Размер">XL</param>
      <param name="Материал">100% полиестер</param>
    </offer>
    <offer id="SH703707910" available="true">
      <name>футболка чёрный</name>
      <price>670</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1IPTn3KILiu9DAuLVZZFje3WYq_ZSr0y_</picture>
      <description><![CDATA[Футболка мужская чёрного цвета с прямым кроем, обеспечивающим комфортное облегание на обладателях крупного телосложения. Классический дизайн и универсальность делают её подходящей для любого гардероба.

Изготовлена из стопроцентного хлопка, эта футболка обеспечивает мягкость и дышащие свойства, подходящие для ежедневного ношения. Натуральный материал делает вещь долговечной и приятной на ощупь.

Идеальный вариант для повседневных образов, такая футболка легко сочетается как с джинсами, так и с шортами. Подходит для прогулок, встреч с друзьями или отдыха на природе.]]></description>
      <param name="Размер">2XL</param>
      <param name="Материал">стопроцентный хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH021302447" available="true">
      <name>куртка orsay светло коричневый</name>
      <price>2000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=15qGBeXN8qo5wxVFBXPDI0PC1SLMZpmdZ</picture>
      <description><![CDATA[Куртка светло-коричневого оттенка с приталенным силуэтом и утонченными линиями создаёт стильный образ. Имеет удобный капюшон и молнию, что добавляет функциональности и комфорта в повседневную носку.

Изготовлена из синтепона, который обеспечивает отличные теплоизоляционные свойства. Легкий и мягкий материал помогает сохранить тепло в прохладные дни, оставаясь при этом комфортным для тела.

Эта куртка легко сочетается с джинсами и ботинками для создания повседневного образа. Подходит для городских прогулок и активного отдыха, добавляя стиль и уют в прохладные сезоны.]]></description>
      <param name="Размер">S</param>
      <param name="Материал">синтепон</param>
    </offer>
    <offer id="SH125344706" available="true">
      <name>куртка columbia</name>
      <price>2000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1ffnVuNUUZyXOUrPCyA5gbAm_PLBkloKh</picture>
      <description><![CDATA[Женская куртка от Columbia с изящной посадкой обеспечивает комфорт и стиль даже в самых прохладных условиях. Она выделяется продуманным кроем, который подчёркивает фигуру и обеспечивает свободу движений. Подходит для повседневной носки в городских условиях.

Материал куртки — искусственный мех, отличающийся мягкостью и теплоизоляцией. Он эффективно сохраняет тепло, что делает эту куртку практичной опцией для холодных сезонов.

Эта куртка легко сочетается с различными элементами гардероба, такими как джинсы или платья. Идеально подходит для прогулок по городу и неформальных встреч.]]></description>
      <param name="Размер">XS</param>
      <param name="Материал">искусственный мех</param>
    </offer>
    <offer id="SH457954241" available="true">
      <name>рубашка красный</name>
      <price>620</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=11-43g5Wg3jzuDbBts7fc4VtkShdMoXNJ</picture>
      <description><![CDATA[Женская рубашка красного цвета с современным дизайном. Прямой крой делает ее удобной для повседневной носки, обеспечивая комфорт и элегантный вид. Подходит для размеров 48, регулируя комфортную посадку.

Изготовлена из мягкого и дышащего материала, состоящего на 65% из хлопка и 35% полиэстера. Такое сочетание обеспечивает легкость в уходе и долговечность, делая рубашку практичным выбором для любого гардероба.

Эта рубашка прекрасно сочетается с классическими брюками или джинсами. Идеальна для офисных встреч или прогулок по городу.]]></description>
      <param name="Размер">48</param>
      <param name="Материал">65% хлопка, 35% полиэстера</param>
    </offer>
    <offer id="SH526190879" available="true">
      <name>джинсы синий</name>
      <price>1200</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1vUb4E3mB5q-oXqCA7asRXh09FDXvFDpR</picture>
      <description><![CDATA[Женские джинсы синего цвета с классическим прямым кроем обеспечивают удобство и стиль. Подходят для повседневной носки благодаря универсальному силуэту.

Изготовлены из ткани с высоким содержанием хлопка (98%), что гарантирует комфорт и длительную эксплуатацию. Добавление эластана (2%) способствует лучшей посадке и свободе движений.

Эти джинсы легко комбинируются с различными элементами гардероба: футболками, свитерами или рубашками. Идеальны для создания повседневного образа в городских условиях.]]></description>
      <param name="Размер">s</param>
      <param name="Материал">98% хлопок, 2% эластан</param>
    </offer>
    <offer id="SH233508036" available="true">
      <name>рубашка синий</name>
      <price>620</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=12pwsb-HMR3H2i0xK5Nt-DRUcTVu1McPW</picture>
      <description><![CDATA[Женская рубашка синего цвета с классическим прямым кроем. Ее лаконичный дизайн и универсальный оттенок делают модель подходящей для различных случаев. Свободная посадка обеспечивает комфорт в носке для размера 42.

Изготовлена из 100% хлопка, что обеспечивает мягкость и комфорт при повседневной носке. Хлопковый материал хорошо дышит и поддерживает оптимальную температуру тела в течение всего дня.

Эта синяя рубашка легко сочетается с различными элементами гардероба. Подходит как для офисных образов с классическими брюками, так и для неформальных встреч с джинсами или юбками.]]></description>
      <param name="Размер">42</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH338993249" available="true">
      <name>рубашка голубой</name>
      <price>750</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1R15c5_TZQxEGkuPSUzcMdp4EZ26lwF5J</picture>
      <description><![CDATA[Мужская рубашка представлена в голубом цвете с прямым кроем, обеспечивающим свободную посадку для комфортного ношения в размере 4XL. Классический дизайн добавляет универсальности, подходя как для деловых встреч, так и для повседневного стиля.

Сшита из стопроцентного хлопка, рубашка приятна на ощупь и обеспечивает хорошую вентиляцию, что делает её удобной в различных погодных условиях. Хлопковый материал также отличается износостойкостью и практичностью в уходе.

Подойдёт для сочетания с классическими брюками или джинсами, позволяя создавать как строгие, так и более расслабленные образы. Идеально смотрится как с пиджаком, так и без него, что делает её универсальным элементом мужского гардероба.]]></description>
      <param name="Размер">4xl</param>
      <param name="Материал">стопроцентный хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH428443067" available="true">
      <name>рубашка зелёная клетка</name>
      <price>800</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Og7oZRsktsugaIeGHTTzAEbyGy6l2q30</picture>
      <description><![CDATA[Мужская рубашка в зелёную клетку отличается классическим прямым кроем и подойдет для размерной категории S/M. Дизайн в клетку добавляет изделию стильный и классический вид, который гармонично впишется в повседневный гардероб.

Изготовлена из стопроцентного хлопка, рубашка обеспечивает комфорт и воздухопроницаемость. Натуральный материал делает её идеальной для всех сезонов, обеспечивая удобство в носке и непринужденный уход.

Рубашка хорошо сочетается с джинсами или брюками чинос, создавая образ для офиса или повседневных прогулок. Подходит как для неформальных встреч, так и для более официальных мероприятий.]]></description>
      <param name="Размер">М</param>
      <param name="Материал">стопроцентный хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH522098276" available="true">
      <name>рубашка коричневый в белую полоску</name>
      <price>800</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1xbSviuaNys72vURMv4F7sLD67OidI_a3</picture>
      <description><![CDATA[Мужская рубашка коричневого цвета в белую полоску сочетает в себе классический стиль и современный дизайн. Модель с прямым кроем обеспечивает комфорт и свободу движений, что делает ее подходящей для повседневного ношения и офисного дресс-кода. Подходит на размеры S/M, обеспечивая хорошую посадку.

Изготовлена из 100% хлопка, что делает изделие мягким на ощупь и дышащим. Натуральный материал обеспечивает комфорт при длительном ношении и легкость в уходе, что особенно важно для повседневного гардероба.

Эта рубашка хорошо сочетается с классическими брюками и пиджаком для официальных встреч, а с джинсами она создаст стильный повседневный образ. Подходит как для работы в офисе, так и для встреч в более неформальной обстановке.]]></description>
      <param name="Размер">М</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH660782022" available="true">
      <name>рубашка белый</name>
      <price>800</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1FecLQaSA7uh98diRM4E42P1MW3JSXAkK</picture>
      <description><![CDATA[Мужская рубашка белого цвета с классическим прямым кроем и базовым дизайном. Универсальная модель в размере XL, идеально подходящая для комфортной посадки.

Изготовлена из высококачественного хлопка с добавлением эластана, что обеспечивает приятные тактильные ощущения и легкую эластичность. Материал отличается хорошей воздухопроницаемостью и легко поддается уходу.

Подходит для создания деловых и повседневных образов. Сочетается с классическими брюками или джинсами, а также может стать частью многослойного наряда с пиджаком или кардиганом.]]></description>
      <param name="Размер">XL</param>
      <param name="Материал">98% хлопок, 2% эластан</param>
    </offer>
    <offer id="SH213063150" available="true">
      <name>брюки h&amp;m мульти цвет</name>
      <price>800</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1SzX3Rueq_z9wTK8d55AWs2AbJc-BOZaj</picture>
      <description><![CDATA[Брюки от H&M с мульти цветовым принтом подчеркнут вашу индивидуальность. Прямой крой и свободная посадка делают эту модель комфортной для повседневной носки.

Изготовлены из 100% вискозы, брюки обладают легкостью и хорошо драпируются, обеспечивая комфорт в течение дня. 

Эти брюки легко сочетаются с однотонными топами и блузами, подходят как для прогулок, так и для неформальных мероприятий или офиса с нестрогим дресс-кодом.]]></description>
      <param name="Размер">М</param>
      <param name="Материал">100% вискоза</param>
    </offer>
    <offer id="SH390735947" available="true">
      <name>джинсы G-star RAW тёмно-синий</name>
      <price>1700</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1gc0EFImtVmgPblqQnenNMXSI3Ptc_UJz</picture>
      <description><![CDATA[Джинсы G-Star в тёмно-синем цвете с прямым кроем и классической посадкой. Подходят для повседневной носки, создавая стильный и современный образ. Элементы дизайна подчёркивают фирменный стиль и отлично сочетаются с другими базовыми вещами гардероба.

Изготовлены из 98% хлопка с добавлением 2% эластана, обеспечивая комфорт и свободу движения. Хлопок обеспечивает мягкость и долговечность, в то время как эластан добавляет лёгкую эластичность, сохраняя форму изделия.

Эти джинсы универсальны и могут сочетаться с различными элементами гардероба. Идеальны для создания как повседневных, так и более формальных ансамблей, хорошо смотрятся с футболками, рубашками и свитерами.]]></description>
      <param name="Размер">31 x 32</param>
      <param name="Материал">98% хлопка, 2% эластана</param>
    </offer>
    <offer id="SH478895818" available="true">
      <name>джинсы синий</name>
      <price>1700</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1OWrvDtrNVvmHyBtqXzelTULv4cFlExFa</picture>
      <description><![CDATA[Мужские джинсы синего цвета с прямым кроем обеспечивают комфортную посадку. Изделие отличается классическим силуэтом и универсальностью, подходя для разных поводов.

Сшиты из 81% хлопка, что гарантирует мягкость и комфорт в носке. Добавление полиэстера и эластана обеспечивает прочность материала и легкую эластичность.

Эти джинсы станут отличной основой как для повседневных, так и для более формальных образов. Отлично сочетаются с рубашками и футболками, а также подходят для носки с куртками и свитерами.]]></description>
      <param name="Размер">34х34</param>
      <param name="Материал">81% хлопка, 17% полиэстера, 2% эластана</param>
    </offer>
    <offer id="SH654533134" available="true">
      <name>джинсы</name>
      <price>1700</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1sp4p65gzxnjjVrFfDqo8u19sIdXGUJVF</picture>
      <description><![CDATA[Джинсы с прямым кроем и средней посадкой, идеально подходящие для мужской фигуры. Эти джинсы снабжены классическими пятью карманами и выразительной прострочкой, что обеспечивает стильный и современный вид.

Изготовлены из 100% хлопка, они предлагают натуральную вентиляцию и комфорт, делая их практичным выбором для повседневного ношения. Хлопок известен своей прочностью и мягкостью, что гарантирует долговечность изделия.

Эти джинсы легко комбинируются с футболками и рубашками любого цвета, что делает их универсальной частью гардероба. Подходят для повседневных выходов и неформальных мероприятий.]]></description>
      <param name="Размер">33х34</param>
      <param name="Материал">100%хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH991257656" available="true">
      <name>футболка синий</name>
      <price>670</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1rGdgn_V-pMRVLZPZxAoJr6xe3b2ky-UT</picture>
      <description><![CDATA[Мужская синяя футболка с прямым кроем, обеспечивающая комфортную и стильную посадку. Отличный выбор для тех, кто предпочитает простоту и удобство в повседневной одежде.

Изготовлена из 100% хлопка, эта футболка гарантирует мягкость и воздухопроницаемость, что делает её подходящей для теплой погоды и активного образа жизни.

Эта футболка легко сочетается с джинсами или шортами, подходя как для неформальных встреч, так и для отдыха на свежем воздухе.]]></description>
      <param name="Размер">L</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH102081046" available="true">
      <name>футболка чёрно-белый</name>
      <price>670</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1xJ74NRSNPIUY5VL9IiSgV31FVzP90xAk</picture>
      <description><![CDATA[Футболка с чёрно-белым дизайном выполнена в классическом стиле с прямым кроем. Размер XXL обеспечивает удобную свободную посадку, что делает её подходящей для повседневного использования.

Комбинация из 50% хлопка и 50% полиэстера придаёт ткани мягкость и долговечность, обеспечивая комфорт и легкость в уходе. Хлопок даёт приятные тактильные ощущения, а полиэстер способствует лучшей износостойкости и форме изделия.

Этот универсальный вариант хорошо подходит для сочетания с джинсами или шортами, создавая расслабленный повседневный образ. Оптимально для неформальных встреч и прогулок в городских условиях.]]></description>
      <param name="Размер">XXL</param>
      <param name="Материал">50% хлопок, 50% полиэстер</param>
    </offer>
    <offer id="SH383571499" available="true">
      <name>футболка Tommy Hilfiger черный</name>
      <price>670</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1W87oNLpcZpJLwqOYWMqv_9QlkcwN2wwo</picture>
      <description><![CDATA[Мужская футболка черного цвета от Tommy Hilfiger выполнена в классическом стиле с прямым кроем, который обеспечивает комфорт и стильный внешний вид. Подходит для обладателей размера S, предлагая отличную посадку.

Изготовлена из 100% хлопка, что гарантирует мягкость и комфорт в носке. Натуральный материал позволяет телу дышать, что особенно важно в теплое время года.

Эта базовая футболка легко сочетается с повседневной и спортивной одеждой. Отлично подходит как для прогулок, так и для неформальных встреч.]]></description>
      <param name="Размер">S</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH492332507" available="true">
      <name>футболка серо-зеленый</name>
      <price>670</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=160Pcr24caQyYCUGujHfUSj_8W4PBHEqM</picture>
      <description><![CDATA[Футболка серо-зеленого цвета с прямым кроем, подходящая для создания комфортного повседневного образа. Дизайн отличается лаконичностью, что делает её универсальной частью гардероба.

Изготовлена из 100% хлопка, эта футболка обеспечивает комфорт и лёгкость в носке. Натуральный материал способствует циркуляции воздуха, что особенно актуально в теплое время года.

Идеально сочетается с джинсами или шортами для неформального выхода. Подходит для прогулок, встреч с друзьями или других повседневных занятий.]]></description>
      <param name="Размер">L</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH627458613" available="true">
      <name>куртка чёрный</name>
      <price>2500</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1T0N0D-p1T7_5k2VkrnEGgwNTYzXo88gL</picture>
      <description><![CDATA[Женская чёрная куртка выполнена в классическом стиле с прямым кроем, обеспечивая комфортную посадку для размера 54. Универсальный дизайн позволяет сочетать её с различными элементами гардероба.

Изготовлена из 100% полиэстера, что гарантирует устойчивость к влаге и простоту в уходе. Куртка подходит для повседневного использования благодаря своей практичности и минималистичному внешнему виду.

Идеально комбинируется с джинсами и брюками для создания повседневных образов. Подходит как для прогулок по городу, так и для офиса в межсезонье.]]></description>
      <param name="Размер">54</param>
      <param name="Материал">100% полиестер</param>
    </offer>
    <offer id="SH725962547" available="true">
      <name>куртка голубой</name>
      <price>1800</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1x-enyO6xFIWDyNd-S32ISTrHlpzSXTh8</picture>
      <description><![CDATA[Голубая мужская куртка с прямым кроем подходит на размер 48. Ее универсальный силуэт обеспечивает комфорт и свободу движений, делая ее подходящей для повседневного использования.

Изготовлена из функционального материала софт-шелл, который известен своими влагоотталкивающими и ветроустойчивыми свойствами. Это делает куртку подходящей для переменчивой погоды и активного времяпрепровождения.

Эта куртка будет хорошо сочетаться с джинсами и спортивной обувью, создавая расслабленный городской образ. Подходит для прогулок по городу и неформальных встреч.]]></description>
      <param name="Размер">48</param>
      <param name="Материал">софт-шел</param>
    </offer>
    <offer id="SH245570519" available="true">
      <name>платье чёрный</name>
      <price>1200</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1O5b4Ma3tb9azfhpmlaYm0XF3M3AMU3JQ</picture>
      <description><![CDATA[Чёрное платье с изящным силуэтом и минималистичным дизайном. Обладает прямым кроем, который создаёт элегантный и утончённый образ, особенно подходящий для тех, кто предпочитает современный стиль.

Изготовлено из 100% хлопка, что обеспечивает комфорт и воздухопроницаемость, делая платье подходящим для длительного ношения. Натуральный материал способствует ощущению лёгкости и свежести в течение дня.

Подходит для повседневных и деловых встреч. Эффектно смотрится с ярким аксессуаром или классическими туфлями. Поддерживает создание как строгих, так и непринуждённых образов.]]></description>
      <param name="Размер">s</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    </offers>
  </shop>
</yml_catalog>