<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE yml_catalog SYSTEM "shops.dtd">
<yml_catalog date="2026-06-20">
  <shop>
    <name>Шмотка</name>
    <company>Шмотка</company>
    <url>https://vk.com/shmotkansk</url>
    <currencies><currency id="RUR" rate="1"/></currencies>
    <categories>
      <category id="1">Мужская одежда</category>
      <category id="2">Женская одежда</category>
    </categories>
    <offers>
    <offer id="SH071727123" available="true">
      <name>джинсы синий</name>
      <price>1200</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1oTiGxU1RmvazPxxywVicmBwH-ZIV2Ez4</picture>
      <description><![CDATA[Женские синие джинсы с прямым кроем обеспечивают стильный и комфортный вид. Подходит для размера 50, предлагая оптимальную посадку и свободу движений.

Изготовлены из материала, содержащего 98% хлопка и 2% эластана. Хлопковая ткань обеспечивает натуральное прилегание, а добавление эластана — легкую растяжимость и комфорт при носке.

Эти джинсы прекрасно сочетаются с различной повседневной одеждой, включая футболки, свитера и легкие куртки. Идеальны для прогулок по городу или для неформальных встреч.]]></description>
      <param name="Размер">50</param>
      <param name="Материал">98% хлопок, 2% эластан</param>
    </offer>
    <offer id="SH382457997" available="true">
      <name>куртка светлый голубой</name>
      <price>2500</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1IriKEml-3VmlW4dGFIMWfGuRMGXg-9Wj</picture>
      <description><![CDATA[Женская куртка светлого голубого оттенка идеально подходит для весенне-осеннего сезона. Удобный крой рассчитан на размер 42-44, обеспечивая комфортную посадку.

Куртка гармонично сочетается с джинсами и легкими платьями, создавая стильные повседневные образы. Подходит для прогулок по городу и встреч с друзьями.]]></description>
      <param name="Размер">42-44</param>
      <param name="Материал">не указан</param>
    </offer>
    <offer id="SH559894722" available="true">
      <name>блуза зелёный</name>
      <price>620</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1gbADT3nyAimHy6MTadXEHJGQNPLrVDyv</picture>
      <description><![CDATA[Блуза женская зелёного цвета с прямым кроем обеспечивает комфортную посадку на размер 48. Дизайн отличается классическим силуэтом, который подходит как для офисного, так и для повседневного образа.

Блуза изготовлена из 100% полиэстера, что обеспечивает лёгкость ухода и долговечность. Материал устойчив к деформации и хорошо сохраняет форму после стирки.

Зелёный цвет блузы позволяет легко сочетать её с разнообразными предметами гардероба. Подходит для создания делового стиля с классическими брюками или юбкой, а также для повседневного сочетания с джинсами.]]></description>
      <param name="Размер">48</param>
      <param name="Материал">100% полиестер</param>
    </offer>
    <offer id="SH686932360" available="true">
      <name>блуза морская волна в белую полоску</name>
      <price>620</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1FrPQehuKhoG6O4fJBB0rb-WagdpjtDfS</picture>
      <description><![CDATA[Эта женская блуза в цвете морской волны и белую полоску привлечёт внимание своим свежим и лёгким дизайном. Изделие выполнено с акцентом на удобную посадку, подходящую для размера S, обеспечивая комфортное прилегание. 

Изготовленная из 100% хлопка, блуза обеспечивает оптимальную воздухопроницаемость и комфорт, что делает её подходящей для повседневной носки в тёплую погоду. Материал обладает естественной мягкостью и устойчивостью к износу. 

Блуза гармонично сочетается с джинсами или юбками, подойдёт для создания как офисного образа, так и для неформальных встреч. Сочетание её оттенков позволяет комбинировать с аксессуарами нейтральных тонов.]]></description>
      <param name="Размер">S</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH089805287" available="true">
      <name>пальто черно-белый</name>
      <price>2800</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1QImFCoNeEIHWJI9BxxwcaZJeVY0hde4E</picture>
      <description><![CDATA[Женское черно-белое пальто с прямым кроем и элегантным дизайном. Свободная посадка позволяет комфортно чувствовать себя в размерной категории XL, подчеркнув женственность и стиль.

Пальто выполнено из сочетания шерсти и акрила, что обеспечивает тепло и мягкость в прохладную погоду. Материал позволяет сохранять форму изделия и добавляет комфорт при носке.

Такое пальто гармонично сочетается с деловыми костюмами и повседневной одеждой, подходит для городских прогулок и походов на работу. Черно-белый цвет делает его универсальным вариантом для любого гардероба.]]></description>
      <param name="Размер">xl</param>
      <param name="Материал">50% акрил 50% шерсть</param>
    </offer>
    <offer id="SH670050366" available="true">
      <name>брюки разноцветный</name>
      <price>1000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1JfyxpTLHCSkGysg7H9RY8uEUQxmZZIBl</picture>
      <description><![CDATA[Брюки женские с разноцветным принтом привносят яркость и стиль в любой гардероб. Удобная свободная посадка обеспечивает комфорт и легкость в движении. Традиционная застежка на молнии и пуговице дополняет функциональный дизайн.

Изготовлены из натурального хлопка, что гарантирует отличную воздухопроницаемость и мягкость к телу. Материал подходит для теплой погоды, обеспечивая комфорт в течение всего дня.

Эти брюки легко сочетать с однотонными топами или блузками для создания стильного повседневного образа. Идеально подходят для прогулок, встреч с друзьями или отдыха на свежем воздухе.]]></description>
      <param name="Размер">48</param>
      <param name="Материал">хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH527193784" available="true">
      <name>брюки бордовый</name>
      <price>1000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=10q3YYwu7GwKI5jlYHQ_VNsb7MZPKhhZy</picture>
      <description><![CDATA[Бордовые брюки с прямым кроем создают элегантный силуэт и подходят для повседневного гардероба. Отлично сидят на фигуре с параметрами 44 размера, обеспечивая комфорт и свободу движений.

Изготовлены из 100% хлопка, что обеспечивает мягкость и дышащие свойства материала. Подходят для носки в любое время года, легко поддаются уходу.

Эти брюки сочетаются с блузками и свитерами, создавая стильные образы для офиса и неформальных встреч. Идеально комбинируются с обувью на каблуке или кедами для создания различных стилей.]]></description>
      <param name="Размер">44</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH957443380" available="true">
      <name>блуза розовый</name>
      <price>620</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1uZ3t7Q7EeMu7puNMJGnpC2S5Q6pGg9pB</picture>
      <description><![CDATA[Эта женская блуза нежного розового цвета отличается классическим кроем и элегантным силуэтом. Подходит для создания как повседневных, так и более формальных образов благодаря универсальному дизайну.

Изготовлена из 100% вискозы, обеспечивая комфорт и приятные тактильные ощущения. Материал хорошо пропускает воздух, что делает ее отличным выбором для теплых дней.

Блуза гармонично сочетается с юбками и брюками классического и свободного кроя. Идеально подходит для работы в офисе или встреч с друзьями в кафе.]]></description>
      <param name="Размер">48</param>
      <param name="Материал">100% вискоза</param>
    </offer>
    <offer id="SH277863886" available="true">
      <name>рубашка белый</name>
      <price>800</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=16EPXu6OiefJp9EwTKQR27trXd07v_AIW</picture>
      <description><![CDATA[Мужская рубашка белого цвета с классическим силуэтом и длинными рукавами. Имеет свободную посадку, обеспечивая комфорт в течение дня, а универсальный дизайн делает её подходящей для разных стилей.

Состав ткани включает 57% хлопка, что обеспечивает мягкость и воздухопроницаемость, и 43% полиэстера, добавляющего прочности и устойчивости к сминанию. Эта комбинация материалов делает рубашку практичной и удобной в уходе.

Эта рубашка подходит для офисных образов, деловых встреч и более неформальных мероприятий. Её можно сочетать с классическими брюками или джинсами для создания разных вариаций стиля.]]></description>
      <param name="Размер">L</param>
      <param name="Материал">57% хлопка, 43% полиэстера</param>
    </offer>
    <offer id="SH131360884" available="true">
      <name>худи бордовый</name>
      <price>800</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1xtABKo5rJIN3-Z7A74NJmBdGZmVPd6qp</picture>
      <description><![CDATA[Женское худи бордового цвета с элегантной посадкой для размера XS. Свободный крой обеспечивает комфорт и стиль, позволяя создавать разнообразные образы. 

Изготовлено из 40% хлопка, что делает его приятным на ощупь и дышащим. Это идеальный вариант для прохладной погоды и повседневного использования. 

Подходит для сочетания с джинсами или спортивными брюками. Отлично впишется в гардероб для прогулок, учебы или неформальных встреч.]]></description>
      <param name="Размер">XS</param>
      <param name="Материал">40% хлопка, 60% не указан</param>
    </offer>
    <offer id="SH213917579" available="true">
      <name>худи чёрный</name>
      <price>1600</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1MJBceCUU-1T2VQSDUY2Xp8F91ewuhqov</picture>
      <description><![CDATA[Женское худи черного цвета с классическим прямым кроем, обеспечивающим комфортную посадку на размер S. Модель выполнена с капюшоном и спущенными плечами для создания расслабленного образа.

Изделие изготовлено из сочетания 60% хлопка и 40% полиэстера, что обеспечивает приятные тактильные ощущения и долговечность. Такой материал хорошо сохраняет тепло, позволяя чувствовать себя комфортно в прохладные дни.

Это худи прекрасно сочетается с джинсами и кроссовками, создавая стильный и повседневный образ. Оно подходит для прогулок и неформальных встреч.]]></description>
      <param name="Размер">s</param>
      <param name="Материал">60% хлопок, 40% полиэстер</param>
    </offer>
    <offer id="SH272249549" available="true">
      <name>худи зелёный</name>
      <price>1200</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Zo6TKVmREy9bMS58A7eD3UwKQavzWlSD</picture>
      <description><![CDATA[Мужское худи зелёного цвета выполнено в классическом стиле с капюшоном и длинными рукавами, обеспечивая комфортную и свободную посадку. Универсальный крой подходит для повседневного образа.

Изделие изготовлено из 100% хлопка, что обеспечивает мягкость и комфорт в носке. Хлопок обладает хорошей воздухопроницаемостью и устойчив к износу, что делает худи практичным выбором для повседневного использования.

Подходит для различных повседневных образов, сочетаясь с джинсами или спортивными брюками. Идеальный вариант для прогулок, встреч с друзьями или отдыха на природе.]]></description>
      <param name="Размер">XL</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH352646163" available="true">
      <name>худи nike бирюзовый</name>
      <price>1600</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1IUXAMj0YtHZG9xwBChavg23IJZ6qSVSy</picture>
      <description><![CDATA[Женское худи от Nike в бирюзовом цвете привлекает внимание своим современным дизайном и комфортной посадкой. Силуэт средней длины делает его универсальным, подходящим для разных ситуаций. Спущенные плечи и удлиненные рукава добавляют модели расслабленности.

Изготовлено из сочетания полиэстера и спандекса, материал обладает эластичностью и износостойкостью. Худи обеспечивает уют и свободу движений благодаря мягкости ткани.

Универсальный бирюзовый оттенок позволяет легко сочетать худи с джинсами, спортивными брюками или леггинсами. Идеально подходит для повседневного использования, прогулок или активного отдыха.]]></description>
      <param name="Размер">М</param>
      <param name="Материал">80% полиэстер, 20% спандекс</param>
    </offer>
    <offer id="SH514103447" available="true">
      <name>худи nike серый</name>
      <price>1200</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1CA4-WQ7SDsQK_XGseBp3BU_BDGqbZTwH</picture>
      <description><![CDATA[Серое худи Nike для женщин с капюшоном и карманом-кенгуру. Свободная посадка размера L обеспечивает комфорт и стиль, делая его отличным выбором для повседневной носки.

Изготовлено из 100% хлопка, что гарантирует мягкость и оптимальный уровень комфорта. Хлопковая ткань хорошо пропускает воздух и приятна на ощупь, что делает это худи идеальным решением для прохладной погоды.

Подходит для создания расслабленных образов в сочетании с джинсами или спортивными брюками. Идеально для прогулок, занятий спортом или уютного отдыха дома.]]></description>
      <param name="Размер">L</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH486604439" available="true">
      <name>футболка тёмно-синий</name>
      <price>670</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1x9JdKvfiT9mNmeIgllxsv3gdSufFsiwo</picture>
      <description><![CDATA[Мужская тёмно-синяя футболка с прямым кроем обеспечивает комфортную повседневную посадку для размера S. Спокойный оттенок позволяет использовать её как базовый элемент гардероба.

Изготовленная из 100% хлопка, футболка отличается мягкостью и воздухопроницаемостью, что важно для комфорта в течение всего дня.

Эта модель легко сочетать с джинсами или шортами для непринуждённого повседневного образа. Подходит для прогулок, отдыха или неформальной обстановки.]]></description>
      <param name="Размер">s</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH569537378" available="true">
      <name>футболка черный</name>
      <price>620</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1HYz5wWuY9U9TYrcYdYZyckk1ZHMA6qdN</picture>
      <description><![CDATA[Женская черная футболка свободного кроя, предлагающая комфортное прилегание и стильный внешний вид. Простая и универсальная модель без принтов позволяет легко сочетать ее с другими элементами гардероба. 

Выполнена из 100% полиэстера, что обеспечивает легкость в уходе и длительное сохранение формы после стирок. Материал устойчив к мятению и быстро сохнет, что делает футболку практичным выбором для ежедневной носки.

Подходит для создания повседневных и спортивных образов. Сочетается с джинсами, леггинсами или спортивными брюками, хорошо смотрится под кардиганом или джинсовой курткой.]]></description>
      <param name="Размер">XL</param>
      <param name="Материал">100% полиестер</param>
    </offer>
    <offer id="SH703707910" available="true">
      <name>футболка чёрный</name>
      <price>670</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1IPTn3KILiu9DAuLVZZFje3WYq_ZSr0y_</picture>
      <description><![CDATA[Футболка мужская чёрного цвета с прямым кроем, обеспечивающим комфортное облегание на обладателях крупного телосложения. Классический дизайн и универсальность делают её подходящей для любого гардероба.

Изготовлена из стопроцентного хлопка, эта футболка обеспечивает мягкость и дышащие свойства, подходящие для ежедневного ношения. Натуральный материал делает вещь долговечной и приятной на ощупь.

Идеальный вариант для повседневных образов, такая футболка легко сочетается как с джинсами, так и с шортами. Подходит для прогулок, встреч с друзьями или отдыха на природе.]]></description>
      <param name="Размер">2XL</param>
      <param name="Материал">стопроцентный хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH021302447" available="true">
      <name>куртка orsay светло коричневый</name>
      <price>2000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=15qGBeXN8qo5wxVFBXPDI0PC1SLMZpmdZ</picture>
      <description><![CDATA[Куртка светло-коричневого оттенка с приталенным силуэтом и утонченными линиями создаёт стильный образ. Имеет удобный капюшон и молнию, что добавляет функциональности и комфорта в повседневную носку.

Изготовлена из синтепона, который обеспечивает отличные теплоизоляционные свойства. Легкий и мягкий материал помогает сохранить тепло в прохладные дни, оставаясь при этом комфортным для тела.

Эта куртка легко сочетается с джинсами и ботинками для создания повседневного образа. Подходит для городских прогулок и активного отдыха, добавляя стиль и уют в прохладные сезоны.]]></description>
      <param name="Размер">S</param>
      <param name="Материал">синтепон</param>
    </offer>
    <offer id="SH125344706" available="true">
      <name>куртка columbia</name>
      <price>2000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1ffnVuNUUZyXOUrPCyA5gbAm_PLBkloKh</picture>
      <description><![CDATA[Женская куртка от Columbia с изящной посадкой обеспечивает комфорт и стиль даже в самых прохладных условиях. Она выделяется продуманным кроем, который подчёркивает фигуру и обеспечивает свободу движений. Подходит для повседневной носки в городских условиях.

Материал куртки — искусственный мех, отличающийся мягкостью и теплоизоляцией. Он эффективно сохраняет тепло, что делает эту куртку практичной опцией для холодных сезонов.

Эта куртка легко сочетается с различными элементами гардероба, такими как джинсы или платья. Идеально подходит для прогулок по городу и неформальных встреч.]]></description>
      <param name="Размер">XS</param>
      <param name="Материал">искусственный мех</param>
    </offer>
    <offer id="SH457954241" available="true">
      <name>рубашка красный</name>
      <price>620</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=11-43g5Wg3jzuDbBts7fc4VtkShdMoXNJ</picture>
      <description><![CDATA[Женская рубашка красного цвета с современным дизайном. Прямой крой делает ее удобной для повседневной носки, обеспечивая комфорт и элегантный вид. Подходит для размеров 48, регулируя комфортную посадку.

Изготовлена из мягкого и дышащего материала, состоящего на 65% из хлопка и 35% полиэстера. Такое сочетание обеспечивает легкость в уходе и долговечность, делая рубашку практичным выбором для любого гардероба.

Эта рубашка прекрасно сочетается с классическими брюками или джинсами. Идеальна для офисных встреч или прогулок по городу.]]></description>
      <param name="Размер">48</param>
      <param name="Материал">65% хлопка, 35% полиэстера</param>
    </offer>
    <offer id="SH526190879" available="true">
      <name>джинсы синий</name>
      <price>1200</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1vUb4E3mB5q-oXqCA7asRXh09FDXvFDpR</picture>
      <description><![CDATA[Женские джинсы синего цвета с классическим прямым кроем обеспечивают удобство и стиль. Подходят для повседневной носки благодаря универсальному силуэту.

Изготовлены из ткани с высоким содержанием хлопка (98%), что гарантирует комфорт и длительную эксплуатацию. Добавление эластана (2%) способствует лучшей посадке и свободе движений.

Эти джинсы легко комбинируются с различными элементами гардероба: футболками, свитерами или рубашками. Идеальны для создания повседневного образа в городских условиях.]]></description>
      <param name="Размер">s</param>
      <param name="Материал">98% хлопок, 2% эластан</param>
    </offer>
    <offer id="SH233508036" available="true">
      <name>рубашка синий</name>
      <price>620</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=12pwsb-HMR3H2i0xK5Nt-DRUcTVu1McPW</picture>
      <description><![CDATA[Женская рубашка синего цвета с классическим прямым кроем. Ее лаконичный дизайн и универсальный оттенок делают модель подходящей для различных случаев. Свободная посадка обеспечивает комфорт в носке для размера 42.

Изготовлена из 100% хлопка, что обеспечивает мягкость и комфорт при повседневной носке. Хлопковый материал хорошо дышит и поддерживает оптимальную температуру тела в течение всего дня.

Эта синяя рубашка легко сочетается с различными элементами гардероба. Подходит как для офисных образов с классическими брюками, так и для неформальных встреч с джинсами или юбками.]]></description>
      <param name="Размер">42</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH428443067" available="true">
      <name>рубашка зелёная клетка</name>
      <price>800</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Og7oZRsktsugaIeGHTTzAEbyGy6l2q30</picture>
      <description><![CDATA[Мужская рубашка в зелёную клетку отличается классическим прямым кроем и подойдет для размерной категории S/M. Дизайн в клетку добавляет изделию стильный и классический вид, который гармонично впишется в повседневный гардероб.

Изготовлена из стопроцентного хлопка, рубашка обеспечивает комфорт и воздухопроницаемость. Натуральный материал делает её идеальной для всех сезонов, обеспечивая удобство в носке и непринужденный уход.

Рубашка хорошо сочетается с джинсами или брюками чинос, создавая образ для офиса или повседневных прогулок. Подходит как для неформальных встреч, так и для более официальных мероприятий.]]></description>
      <param name="Размер">М</param>
      <param name="Материал">стопроцентный хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH522098276" available="true">
      <name>рубашка коричневый в белую полоску</name>
      <price>800</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1xbSviuaNys72vURMv4F7sLD67OidI_a3</picture>
      <description><![CDATA[Мужская рубашка коричневого цвета в белую полоску сочетает в себе классический стиль и современный дизайн. Модель с прямым кроем обеспечивает комфорт и свободу движений, что делает ее подходящей для повседневного ношения и офисного дресс-кода. Подходит на размеры S/M, обеспечивая хорошую посадку.

Изготовлена из 100% хлопка, что делает изделие мягким на ощупь и дышащим. Натуральный материал обеспечивает комфорт при длительном ношении и легкость в уходе, что особенно важно для повседневного гардероба.

Эта рубашка хорошо сочетается с классическими брюками и пиджаком для официальных встреч, а с джинсами она создаст стильный повседневный образ. Подходит как для работы в офисе, так и для встреч в более неформальной обстановке.]]></description>
      <param name="Размер">М</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH660782022" available="true">
      <name>рубашка белый</name>
      <price>800</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1FecLQaSA7uh98diRM4E42P1MW3JSXAkK</picture>
      <description><![CDATA[Мужская рубашка белого цвета с классическим прямым кроем и базовым дизайном. Универсальная модель в размере XL, идеально подходящая для комфортной посадки.

Изготовлена из высококачественного хлопка с добавлением эластана, что обеспечивает приятные тактильные ощущения и легкую эластичность. Материал отличается хорошей воздухопроницаемостью и легко поддается уходу.

Подходит для создания деловых и повседневных образов. Сочетается с классическими брюками или джинсами, а также может стать частью многослойного наряда с пиджаком или кардиганом.]]></description>
      <param name="Размер">XL</param>
      <param name="Материал">98% хлопок, 2% эластан</param>
    </offer>
    <offer id="SH390735947" available="true">
      <name>джинсы G-star RAW тёмно-синий</name>
      <price>1700</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1gc0EFImtVmgPblqQnenNMXSI3Ptc_UJz</picture>
      <description><![CDATA[Джинсы G-Star в тёмно-синем цвете с прямым кроем и классической посадкой. Подходят для повседневной носки, создавая стильный и современный образ. Элементы дизайна подчёркивают фирменный стиль и отлично сочетаются с другими базовыми вещами гардероба.

Изготовлены из 98% хлопка с добавлением 2% эластана, обеспечивая комфорт и свободу движения. Хлопок обеспечивает мягкость и долговечность, в то время как эластан добавляет лёгкую эластичность, сохраняя форму изделия.

Эти джинсы универсальны и могут сочетаться с различными элементами гардероба. Идеальны для создания как повседневных, так и более формальных ансамблей, хорошо смотрятся с футболками, рубашками и свитерами.]]></description>
      <param name="Размер">31 x 32</param>
      <param name="Материал">98% хлопка, 2% эластана</param>
    </offer>
    <offer id="SH478895818" available="true">
      <name>джинсы синий</name>
      <price>1700</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1OWrvDtrNVvmHyBtqXzelTULv4cFlExFa</picture>
      <description><![CDATA[Мужские джинсы синего цвета с прямым кроем обеспечивают комфортную посадку. Изделие отличается классическим силуэтом и универсальностью, подходя для разных поводов.

Сшиты из 81% хлопка, что гарантирует мягкость и комфорт в носке. Добавление полиэстера и эластана обеспечивает прочность материала и легкую эластичность.

Эти джинсы станут отличной основой как для повседневных, так и для более формальных образов. Отлично сочетаются с рубашками и футболками, а также подходят для носки с куртками и свитерами.]]></description>
      <param name="Размер">34х34</param>
      <param name="Материал">81% хлопка, 17% полиэстера, 2% эластана</param>
    </offer>
    <offer id="SH654533134" available="true">
      <name>джинсы</name>
      <price>1700</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1sp4p65gzxnjjVrFfDqo8u19sIdXGUJVF</picture>
      <description><![CDATA[Джинсы с прямым кроем и средней посадкой, идеально подходящие для мужской фигуры. Эти джинсы снабжены классическими пятью карманами и выразительной прострочкой, что обеспечивает стильный и современный вид.

Изготовлены из 100% хлопка, они предлагают натуральную вентиляцию и комфорт, делая их практичным выбором для повседневного ношения. Хлопок известен своей прочностью и мягкостью, что гарантирует долговечность изделия.

Эти джинсы легко комбинируются с футболками и рубашками любого цвета, что делает их универсальной частью гардероба. Подходят для повседневных выходов и неформальных мероприятий.]]></description>
      <param name="Размер">33х34</param>
      <param name="Материал">100%хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH102081046" available="true">
      <name>футболка чёрно-белый</name>
      <price>670</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1xJ74NRSNPIUY5VL9IiSgV31FVzP90xAk</picture>
      <description><![CDATA[Футболка с чёрно-белым дизайном выполнена в классическом стиле с прямым кроем. Размер XXL обеспечивает удобную свободную посадку, что делает её подходящей для повседневного использования.

Комбинация из 50% хлопка и 50% полиэстера придаёт ткани мягкость и долговечность, обеспечивая комфорт и легкость в уходе. Хлопок даёт приятные тактильные ощущения, а полиэстер способствует лучшей износостойкости и форме изделия.

Этот универсальный вариант хорошо подходит для сочетания с джинсами или шортами, создавая расслабленный повседневный образ. Оптимально для неформальных встреч и прогулок в городских условиях.]]></description>
      <param name="Размер">XXL</param>
      <param name="Материал">50% хлопок, 50% полиэстер</param>
    </offer>
    <offer id="SH725962547" available="true">
      <name>куртка голубой</name>
      <price>1800</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1x-enyO6xFIWDyNd-S32ISTrHlpzSXTh8</picture>
      <description><![CDATA[Голубая мужская куртка с прямым кроем подходит на размер 48. Ее универсальный силуэт обеспечивает комфорт и свободу движений, делая ее подходящей для повседневного использования.

Изготовлена из функционального материала софт-шелл, который известен своими влагоотталкивающими и ветроустойчивыми свойствами. Это делает куртку подходящей для переменчивой погоды и активного времяпрепровождения.

Эта куртка будет хорошо сочетаться с джинсами и спортивной обувью, создавая расслабленный городской образ. Подходит для прогулок по городу и неформальных встреч.]]></description>
      <param name="Размер">48</param>
      <param name="Материал">софт-шел</param>
    </offer>
    <offer id="SH245570519" available="true">
      <name>платье чёрный</name>
      <price>1200</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1O5b4Ma3tb9azfhpmlaYm0XF3M3AMU3JQ</picture>
      <description><![CDATA[Чёрное платье с изящным силуэтом и минималистичным дизайном. Обладает прямым кроем, который создаёт элегантный и утончённый образ, особенно подходящий для тех, кто предпочитает современный стиль.

Изготовлено из 100% хлопка, что обеспечивает комфорт и воздухопроницаемость, делая платье подходящим для длительного ношения. Натуральный материал способствует ощущению лёгкости и свежести в течение дня.

Подходит для повседневных и деловых встреч. Эффектно смотрится с ярким аксессуаром или классическими туфлями. Поддерживает создание как строгих, так и непринуждённых образов.]]></description>
      <param name="Размер">s</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH988051176" available="true">
      <name>блуза чёрный</name>
      <price>1000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1YwY3zDwI7NzYPz6dORiXijLgH3ciaSW2</picture>
      <description><![CDATA[Блуза классического чёрного цвета с изящным кроем и свободной посадкой, которая подойдёт на размер S/M. Она имеет лаконичный дизайн, что делает её универсальным выбором для повседневного гардероба.

Изготовлена из натурального льна, обеспечивающего комфорт при носке и хорошую воздухопроницаемость, особенно в тёплое время года. Лён известен своей прочностью и долговечностью, что делает эту блузу практичным приобретением.

Блуза легко сочетается как с подчёркнуто классическими, так и с более повседневными элементами гардероба. Подходит для офисного стиля, прогулок и вечерних мероприятий.]]></description>
      <param name="Размер">М</param>
      <param name="Материал">лён</param>
    </offer>
    <offer id="SH022323999" available="true">
      <name>юбка</name>
      <price>1200</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=12MucjtWigVU9-EukUA10keB3vstUmR0B</picture>
      <description><![CDATA[Юбка женская прямого кроя с длиной ниже колена. Лаконичный дизайн и универсальный силуэт делают её отличным вариантом для разнообразных образов. Подходит для размера 42, обеспечивая комфортную посадку.

Изготовлена из 100% льна, что придаёт изделию дышащие и гипоаллергенные свойства. Лён отличается высокой долговечностью и комфортом в носке, особенно в тёплое время года.

Юбка легко сочетается с базовыми блузками и легкими свитерами, что позволяет комбинировать её для офисного или повседневного стиля. Идеальна для деловых встреч, прогулок и casual образов.]]></description>
      <param name="Размер">42</param>
      <param name="Материал">100% лен</param>
    </offer>
    <offer id="SH212719299" available="true">
      <name>юбка синий</name>
      <price>1200</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1sN3r2K0kckTLU9e4xAp5lHvHchXpSJqU</picture>
      <description><![CDATA[Женская юбка синего цвета выполнена в классическом прямом крое, обеспечивая элегантную и комфортную посадку для размеров 48-50. Универсальный фасон позволяет легко адаптироваться к различным стилям и образам.

Изготовлена из стопроцентного льна, что обеспечивает лёгкость и хорошую воздухопроницаемость. Этот материал идеально подходит для тёплого времени года, обеспечивая комфорт и практичность в носке.

Эта юбка хорошо сочетается с разнообразными топами и блузками. Она уместна как в рабочей обстановке, так и для повседневных прогулок.]]></description>
      <param name="Размер">48-50</param>
      <param name="Материал">стопроцентный лён</param>
    </offer>
    <offer id="SH270949600" available="true">
      <name>пиджак бежевый</name>
      <price>2500</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1NW2H3LjrLDSipav9Q9NeTuW2cblj9iW5</picture>
      <description><![CDATA[Женский бежевый пиджак выполнен в классическом стиле с акцентом на элегантность и простоту. Прямой крой и лаконичный силуэт создают универсальный образ, идеально подходящий для различных мероприятий.

Лен, из которого изготовлен пиджак, обеспечивает комфорт и отличную воздухопроницаемость, что делает его подходящим для теплой погоды. Натуральный материал известен своей долговечностью и легким уходом.

Эта модель гармонично сочетается как с классическими брюками и юбками, так и с более повседневными джинсами. Подходит для офисного стиля, мероприятий или городской прогулки.]]></description>
      <param name="Размер">s</param>
      <param name="Материал">лен</param>
    </offer>
    <offer id="SH172292755" available="true">
      <name>рубашка бежевая</name>
      <price>1000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1hRWaf3pQnwmftd-kvjw6AlR04OPpx4i3</picture>
      <description><![CDATA[Мужская рубашка свободного кроя в бежевом цвете. Универсальный фасон обеспечивает комфортную посадку для размеров 3XL.

Изготовлена из льна, рубашка обладает дышащими свойствами и высокой устойчивостью к износу. Этот материал обеспечивает комфорт в жаркую погоду и долговечность.

Рубашка гармонично сочетается с классическими брюками или джинсами, подходит для повседневных и деловых случаев летом.]]></description>
      <param name="Размер">3XL</param>
      <param name="Материал">лён</param>
    </offer>
    <offer id="SH295914914" available="true">
      <name>рубашка мята</name>
      <price>1000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1yEgOr84PCddkK_yv1oubYpx6KapBko6y</picture>
      <description><![CDATA[Рубашка мятного цвета представлена в мужском размере XL с классическим прямым кроем. Стиль и универсальность делают её подходящей для создания повседневных и деловых образов. 

Изготовлена из 100% льна, обеспечивая комфорт и естественную вентиляцию в жаркие дни. Этот материал хорошо дышит и обладает легкостью, что делает его идеальным для теплой погоды.

Мятная рубашка легко сочетается с джинсами для неформального образа или с классическими брюками для более официальных мероприятий. Её универсальный дизайн позволяет адаптировать рубашку к различным стилям и случаям.]]></description>
      <param name="Размер">XL</param>
      <param name="Материал">100% лён</param>
    </offer>
    <offer id="SH517312091" available="true">
      <name>рубашка бирюзовый</name>
      <price>1000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=181S_GwugKPyKIXWMNq5RxiEas3oqWIJI</picture>
      <description><![CDATA[Мужская рубашка бирюзового цвета с классическим прямым кроем. Подходит для тех, кто предпочитает свободную посадку, размер 2XL обеспечивает комфортное ношение. 

Изготовлена из льна, эта рубашка обеспечивает легкость и воздухопроницаемость. Идеальный вариант для теплой погоды, материал приятен к телу и выглядит стильно. 

Бирюзовый цвет рубашки легко комбинируется с брюками или джинсами. Подходит для повседневных образов, прогулок или неформальных встреч.]]></description>
      <param name="Размер">2XL</param>
      <param name="Материал">лен</param>
    </offer>
    <offer id="SH605487850" available="true">
      <name>рубашка</name>
      <price>1000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=16XyWf_JiRntaj-7kfWJKxxM-JJ3z4Bwp</picture>
      <description><![CDATA[Мужская рубашка с классическим прямым кроем, который подойдет для тех, кто носит размер S или M. Она сочетает в себе удобство и стиль, делая образ элегантным и непринужденным.

Изготовлена из льна, что обеспечивает отличную воздухопроницаемость и комфорт в теплую погоду. Натуральный материал делает рубашку легкой и приятной к телу, а также способствует быстрому высыханию.

Эта рубашка будет хорошо сочетаться с джинсами или брюками чинос для создания повседневных образов. Также она подходит для деловых встреч или прогулок в выходные дни, придавая вашему стилю свежесть и естественность.]]></description>
      <param name="Размер">м</param>
      <param name="Материал">лён</param>
    </offer>
    <offer id="SH249153418" available="true">
      <name>блуза бирюзовый</name>
      <price>1000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1X9Fpd8CXYTei1UTazPnC_g6JRu-FRHmA</picture>
      <description><![CDATA[Блуза бирюзового цвета выполнена со свободным кроем, что обеспечивает удобство и непринужденность в повседневной носке. Элегантные линии и легкий силуэт создают универсальный стиль, подходящий для разных случаев.

Комбинация 12% льна, 50% вискозы и 38% хлопка делает блузу легкой и дышащей, что особенно актуально в теплое время года. Легкость ухода за материалом делает эту вещь практичной в гардеробе.

Эту блузу можно сочетать с джинсами или классическими брюками для создания различных образов. Подходит для повседневных прогулок, рабочего дня или неформальных встреч.]]></description>
      <param name="Размер">44</param>
      <param name="Материал">12% льна, 50% вискозы, 38% хлопка</param>
    </offer>
    <offer id="SH714739545" available="true">
      <name>обувь белый</name>
      <price>1000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1lBirZ_Nd6EsVi0Uez_hv3oKWE25WGyKs</picture>
      <description><![CDATA[Женские белые обувь с изящным силуэтом и лаконичным дизайном. Эта модель отличается универсальностью и классическим исполнением, что делает её подходящей для повседневного использования. Обувь среднего размера обеспечивает комфортную посадку для ног S/M.

Верх изготовлен из мягкого хлопка, что обеспечивает хорошую вентиляцию и легкость. Натуральный материал делает обувь дышащей и комфортной в течение всего дня.

Белый цвет и сдержанный стиль позволяют легко сочетать обувь с различными элементами гардероба. Она подойдет как для прогулок по городу, так и для офисных или неформальных встреч.]]></description>
      <param name="Размер">М</param>
      <param name="Материал">хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH154444278" available="true">
      <name>блуза белый</name>
      <price>1000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1mh4GzyfeMTYIX2Jc4YVFq5POZYc8mVDf</picture>
      <description><![CDATA[Эта женская блуза белого цвета отличается свободной посадкой и элегантным кроем, который подойдет на размер 42. Минималистичный дизайн делает ее универсальным элементом гардероба.

Изготовленная из 52% льна и 48% вискозы, она обеспечивает комфорт и воздухопроницаемость, что особенно ценно в теплую погоду. Лён в составе придает ткани легкую текстуру и износостойкость.

Блуза будет хорошо сочетаться с классическими брюками или юбкой для офисного стиля, а также с джинсами для повседневного образа. Подходит как для деловых встреч, так и для прогулок.]]></description>
      <param name="Размер">42</param>
      <param name="Материал">52% льна, 48% вискозы</param>
    </offer>
    <offer id="SH232557947" available="true">
      <name>блуза песочный</name>
      <price>1000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1woK59G91sKPGs-N-iVLrC6mTSO9uq0nJ</picture>
      <description><![CDATA[Лёгкая женская блуза песочного цвета с прямым кроем и элегантным силуэтом. Подходит для комфортной повседневной носки и особых случаев. Размер 48 обеспечивает свободную посадку и удобство в движении.

Изготовлена из 100% льна, что делает её воздухопроницаемой и приятной на ощупь. Натуральный материал способствует комфортной температуре тела в тёплую погоду и обеспечивает долговечность.

Эта блуза гармонично сочетается с джинсами или юбками, идеально подходя для офисного гардероба или городских прогулок. Песочный оттенок легко комбинируется с другими цветами, добавляя лёгкость и стиль в любой образ.]]></description>
      <param name="Размер">48</param>
      <param name="Материал">100% лён</param>
    </offer>
    <offer id="SH989379457" available="true">
      <name>пиджак шоколадный</name>
      <price>1800</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1tvXobvSiN9Ehf2vo48YSuLx6wX8eqPnr</picture>
      <description><![CDATA[Пиджак женский шоколадного цвета выполнен в классическом стиле с элегантным прямым кроем. Подходит для размерного ряда 46-48, создавая свободную и комфортную посадку.

Изделие изготовлено из 100% льна, что обеспечивает хорошую воздухопроницаемость и легкость. Натуральный материал делает пиджак идеальным для теплой погоды, предоставляя комфорт на весь день.

Шоколадный цвет пиджака позволяет легко сочетать его с различными элементами гардероба. Подходит для деловых встреч, ежедневных офисных образов или вечерних прогулок. Сочетается с классическими брюками, юбкой-карандаш или джинсами.]]></description>
      <param name="Размер">46-48</param>
      <param name="Материал">100% лён</param>
    </offer>
    <offer id="SH336078296" available="true">
      <name>жакет песочный</name>
      <price>1800</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Lme-xGN5Cv9xt26dbxDU1J-KiWITSGsE</picture>
      <description><![CDATA[Женский жакет песочного цвета с прямым кроем, который обеспечивает комфортную посадку. Изделие имеет классический стиль и минималистичный дизайн, что делает его универсальным элементом гардероба.

Изготовлен из 100% льна, этот жакет отличается легкостью и воздухопроницаемостью, что делает его идеальным вариантом для теплой погоды. Лён известен своей прочностью и долговечностью, обеспечивая комфорт в течение всего дня.

Жакет отлично сочетается как с повседневной одеждой, так и с более формальными нарядами. Можно носить его как с джинсами и футболкой, так и с лёгким платьем, добавляя образу элегантности и утонченности.]]></description>
      <param name="Размер">42</param>
      <param name="Материал">100% лён</param>
    </offer>
    <offer id="SH447485715" available="true">
      <name>жакет H&amp;M белый</name>
      <price>1800</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=13w0XK0BcDbFbAzhUIYUfdUMRi0YDkenc</picture>
      <description><![CDATA[Женский белый жакет H&M сочетает в себе классический дизайн с современными элементами. Прямой крой и элегантная линия плеч создают утонченный силуэт, подходящий для различных случаев. Размер 42 предлагает комфортную посадку, подчеркивая стиль и удобство.

Изготовлен из натуральных материалов, жакет состоит из 47% льна и 53% хлопка, что обеспечивает хорошую вентиляцию и комфорт в течение всего дня. Подкладка выполнена из смеси полиэстера и вискозы, добавляя долговечности и гладкости.

Белый жакет легко комбинируется с различной одеждой, от строгих офисных образов до повседневных аутфитов. Идеально сочетается с брюками, юбками или платьями, создавая стильные ансамбли на деловые встречи или прогулки по городу.]]></description>
      <param name="Размер">42</param>
      <param name="Материал">47% лён, 53% хлопок; подклад: 52% полиэстер, 48% вискоза</param>
    </offer>
    <offer id="SH530209722" available="true">
      <name>жакет синий</name>
      <price>1800</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=157r1eL3NJfC5jXzlvNZfCS9o6RXZNKre</picture>
      <description><![CDATA[Женский жакет синего цвета отличается элегантным прямым кроем, который подчеркивает фигуру. Подходит для размеров M, обеспечивая комфортную и свободную посадку.

Изготовленный из 100% льна, жакет дарит ощущение легкости и свежести, позволяя коже дышать. Натуральный материал делает его идеальным для теплой погоды.

Этот жакет легко сочетать с классическими брюками или юбками для офисного стиля, а также с джинсами для создания более повседневного образа. Подходит для деловых встреч и прогулок в теплое время года.]]></description>
      <param name="Размер">40</param>
      <param name="Материал">100% лён</param>
    </offer>
    <offer id="SH057993941" available="true">
      <name>брюки чёрный</name>
      <price>1700</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1TfD7NHcc-lQJ2zFpyKCWGyQ0Ebyldxm_</picture>
      <description><![CDATA[Чёрные женские брюки с прямым кроем, создающие элегантный и аккуратный силуэт. Эти брюки подойдут для повседневного и офисного гардероба, их универсальный стиль позволяет комбинировать с различными элементами одежды.

Изготовлены из комбинации 55% льна и 45% вискозы, эти брюки легкие и дышащие, обеспечивая комфорт в течение всего дня. Натуральные волокна делают их приятными на ощупь и подходящими для теплой погоды.

Идеально сочетаются с классическими блузками и жакетами для создания сдержанного делового образа. В повседневных образах можно комбинировать с футболками и легкими свитерами.]]></description>
      <param name="Размер">46</param>
      <param name="Материал">55% льна, 45% вискоза</param>
    </offer>
    <offer id="SH101383902" available="true">
      <name>брюки чёрный</name>
      <price>1700</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1nfOcLcjZJ-_-474Yx2yFL1zZ_UV51vsK</picture>
      <description><![CDATA[Брюки женские черного цвета с прямым кроем и элегантной посадкой. Модель подходит для создания современного делового образа или повседневного стиля. 

Сочетание 55% льна и 45% вискозы обеспечивает комфортную носку в течение всего дня. Лёгкая и дышащая ткань делает эти брюки идеальными для теплой погоды. 

Идеально комбинируются с блузками и рубашками в офисных и неформальных нарядах. Можно носить с классическими туфлями или легкими сандалиями для более расслабленного образа.]]></description>
      <param name="Размер">46</param>
      <param name="Материал">55% льна, 45% вискоза</param>
    </offer>
    <offer id="SH602270360" available="true">
      <name>брюки светло-бежевый</name>
      <price>1700</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1actVrdyGxL5uvIOa7UMRppKtRmEXWaCi</picture>
      <description><![CDATA[Брюки светло-бежевого цвета с прямым кроем и классической посадкой предлагают комфорт и стиль, подходящие для женщин с размером 60-62. Элегантный силуэт подчеркивает женственность и создает аккуратный образ.

Изготовлены из сочетания льна и вискозы, что обеспечивает материалу легкость, приятное ощущение на коже и достаточный уровень вентиляции. Такие брюки прекрасно подходят для теплой погоды, сохраняя прохладу и комфорт в течение всего дня.

Светло-бежевый оттенок универсален и легко комбинируется с различными цветами и стилями. Эти брюки можно носить с рубашками, блузками или легкими топами для создания стильного повседневного образа или более формального наряда. Отличный вариант для работы, прогулок и неформальных встреч.]]></description>
      <param name="Размер">60-62</param>
      <param name="Материал">55% льна, 45% вискоза</param>
    </offer>
    <offer id="SH001185882" available="true">
      <name>брюки льняной</name>
      <price>1700</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1wUkizhIln9A7CVxLpAN1OL3DT_xKoJst</picture>
      <description><![CDATA[Женские брюки льняного цвета с прямым кроем обеспечивают комфорт и стильный внешний вид. Благодаря продуманному силуэту, они удобно сидят на фигуре и создают элегантный образ.

Изготовлены из сочетания 55% льна и 45% хлопка, что делает их дышащими и приятными на ощупь. Натуральные материалы обеспечивают комфорт в течение всего дня.

Эти брюки подойдут для повседневного гардероба, хорошо сочетаются с легкими блузами и жакетами. Идеальны для офисного стиля или неформальных встреч.]]></description>
      <param name="Размер">56</param>
      <param name="Материал">55% льна, 45% хлопка</param>
    </offer>
    <offer id="SH104970843" available="true">
      <name>брюки белый</name>
      <price>1700</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1QpSR8jFWVs2AwA5Wr53CwAnXedNurB60</picture>
      <description><![CDATA[Брюки классического кроя с прямыми брюками, выполненные в элегантном белом цвете. Модель обладает удобной свободной посадкой, подходящей для размеров 52-54, что обеспечивает комфорт в движении и стильный внешний вид. 

Изготовлены из 100% льна с хлопковой подкладкой, эти брюки обеспечивают комфорт и воздухопроницаемость, идеальны для теплой погоды. Натуральные материалы дарят ощущение легкости и свежести в течение всего дня.

Эти брюки гармонично сочетаются с легкими блузами и рубашками, подходя как для деловых встреч, так и для расслабленных прогулок. Белый цвет позволяет легко комбинировать их с одеждой различных оттенков, создавая разнообразные образы.]]></description>
      <param name="Размер">52-54</param>
      <param name="Материал">100% лен, подклад 100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH440131443" available="true">
      <name>толстовка zara бежевый</name>
      <price>1200</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1RLR8GzNNckI6oMlTaelTEPOXUI2eV3Xz</picture>
      <description><![CDATA[Бежевый женский худи Zara обладает свободной посадкой, которая обеспечивает комфорт и стильный вид. Универсальный оттенок позволяет использовать его как базовый элемент в любом гардеробе. Модель с капюшоном и передним карманом «кенгуру» отлично подходит для повседневной носки.

Благодаря практичному дизайну, эта толстовка легко сочетается с джинсами для создания повседневного образа. Можно также комбинировать с легкими брюками или юбкой для более изысканного стиля. Прекрасный выбор для прогулок, путешествий или отдыха.]]></description>
      <param name="Размер">L</param>
      <param name="Материал">не указан</param>
    </offer>
    <offer id="SH549170701" available="true">
      <name>блуза зелёно-жёлтый</name>
      <price>620</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1EjYIY8HSKk9W9VwiFsYHcT65H0D-qNCK</picture>
      <description><![CDATA[Блуза зелёно-жёлтого оттенка с прямым кроем обеспечивает комфорт и свободу движений. Подходит для размера 48, подчёркивая силуэт и добавляя легкость образу.

Изготовлена из 100% хлопка, блуза приятна к телу и позволяет коже дышать. Отличный выбор для тёплого времени года благодаря своей воздухопроницаемости.

Эта блуза прекрасно сочетается как с деловыми брюками, так и с повседневными джинсами. Подходит для офисного стиля и неформальных встреч, добавляя яркости в каждый наряд.]]></description>
      <param name="Размер">48</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH640284150" available="true">
      <name>толстовка серо-бежевый</name>
      <price>1200</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=19y_PqVaF_kaYzBfzVqK4LfV3Eqtz08p4</picture>
      <description><![CDATA[Женская толстовка серо-бежевого цвета отличается современным дизайном с удобной свободной посадкой. Модель подойдет для повседневного гардероба, обеспечивая комфорт и стиль.

Изделие выполнено из хлопка с добавлением полиэстера, что обеспечивает мягкость, долговечность и легкость в уходе. Такая комбинация материалов хорошо сохраняет форму и цвет.

Толстовка гармонично сочетается с джинсами или леггинсами, создавая уютный образ для прогулок и активного отдыха. Идеально подходит для межсезонья.]]></description>
      <param name="Размер">м</param>
      <param name="Материал">60% хлопка, 40% полиэстера</param>
    </offer>
    <offer id="SH617340442" available="true">
      <name>рубашка синий</name>
      <price>700</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1qY4Bnu0vr4EXU8h2QRL_fw-1mpV9FvHU</picture>
      <description><![CDATA[Женская рубашка синего цвета с прямым кроем, который создает комфортную посадку. Подходит для повседневного ношения и создает стильный, ненавязчивый образ.

Выполнена из 100% хлопка, который обеспечивает мягкость, воздухопроницаемость и комфорт на протяжении всего дня. Этот материал подходит для любого сезона и прост в уходе.

Идеально сочетается с джинсами или брюками для создания повседневного образа. Подходит для работы, учебы или прогулок по городу.]]></description>
      <param name="Размер">44</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH046106448" available="true">
      <name>куртка тёмно-серый</name>
      <price>2000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1Sl0oHqJeiwnzsEs3wI3mBE5ayUGluzod</picture>
      <description><![CDATA[Женская куртка тёмно-серого цвета с элегантным и минималистичным дизайном. Прямой крой подчеркивает фигуру, обеспечивая комфорт и свободу движения. Изделие имеет удобную застёжку на молнию и два кармана для практичного хранения мелочей.

Материал куртки — тонкая плащёвка, которая защищает от ветра и лёгких осадков. Благодаря своей лёгкости, она подходит для прохладных дней, обеспечивая комфорт в любой ситуации.

Эта куртка станет отличным дополнением к повседневным образам. Её нейтральный цвет легко сочетается с джинсами, брюками или юбками. Идеально подходит как для городских прогулок, так и для путешествий.]]></description>
      <param name="Размер">44</param>
      <param name="Материал">тонкая плащёвка</param>
    </offer>
    <offer id="SH131293397" available="true">
      <name>худи молочный кремовый</name>
      <price>1200</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1_ReFRVjgQ8oq9fslpa6gV3c3An-4-szK</picture>
      <description><![CDATA[Женское худи молочного кремового цвета выполнено в свободной посадке, обеспечивая комфорт и стиль повседневного образа. Классический силуэт с капюшоном и манжетами на рукавах подчеркивает современный дизайн.

Состав ткани включает 77% хлопка и 23% полиэстера, что делает худи мягким и приятным на ощупь. Хлопок обеспечивает хорошую воздухопроницаемость, а полиэстер добавляет износостойкость.

Этот универсальный предмет гардероба отлично сочетается с джинсами, леггинсами или юбками. Идеально подходит для прогулок, учебы или отдыха на свежем воздухе.]]></description>
      <param name="Размер">М</param>
      <param name="Материал">77% хлопка, 23% полиэстера</param>
    </offer>
    <offer id="SH209282121" available="true">
      <name>куртка шоколадный</name>
      <price>1620</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1I3vnVyg0PzFehKXjdyxapK1NhNHB74wn</picture>
      <description><![CDATA[Женская куртка шоколадного цвета с прямым кроем и классической формой. Силуэт средней длины, что делает ее универсальным вариантом для повседневного гардероба.

Изготовлена из 100% хлопка, что обеспечивает комфорт и дышащие свойства. Материал приятен к телу и подходит для демисезонного использования.

Куртка отлично сочетается с джинсами и брюками, подойдет для городских прогулок или поездок за город. Шоколадный оттенок позволяет легко комбинировать ее с разнообразной цветовой гаммой в одежде.]]></description>
      <param name="Размер">46</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH293985950" available="true">
      <name>куртка синий</name>
      <price>2000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1TyD3XoweYjsoFK7U3ReyrEU94ia6dAl6</picture>
      <description><![CDATA[Женская куртка синего цвета выполнена в классическом стиле с прямым кроем, который обеспечивает комфортную посадку. Дизайн подчеркивает линию плеч, создавая элегантный и сдержанный образ.

Изготовлена из 100% хлопка, куртка идеальна для межсезонья. Натуральный материал обеспечивает хорошую воздухопроницаемость и комфорт в носке, что делает её подходящей для повседневной эксплуатации.

Эта куртка будет уместна как в офисной обстановке, так и в повседневных прогулках. Легко комбинируется с джинсами или брюками, а также сочетается с разнообразными аксессуарами для создания законченного образа.]]></description>
      <param name="Размер">46</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH572968297" available="true">
      <name>куртка голубой</name>
      <price>2000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=18NKP_kSONUrH_51DeN95bos1mv5vIGzw</picture>
      <description><![CDATA[Голубая куртка с классическим силуэтом, выполненная в прямом крое, подойдет для повседневного использования. Размер рассчитан на 42-44, обеспечивая комфорт и стиль.

Сделана из 100% хлопка, она отличается легкостью и дышащими свойствами, обеспечивая комфорт в течение дня. Материал способствует хорошей терморегуляции.

Эта куртка гармонично смотрится с джинсами и кроссовками, создавая расслабленный образ для прогулок или неформальных встреч. Идеальна для весны или прохладных летних вечеров.]]></description>
      <param name="Размер">42-44</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH003250369" available="true">
      <name>худи harley davidson серый</name>
      <price>3000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=10Bw_Wpiq3PL5dD6rWKRxfiV339_n5SHW</picture>
      <description><![CDATA[Женское худи серого цвета выполнено в стиле оверсайз, обеспечивая комфортную посадку и современный силуэт. Дизайн подчеркивает спокойную элегантность и универсальность, делая его идеальным элементом повседневного гардероба.

Изготовлено из практичного сочетания 50% хлопка и 50% полиэстера. Такой материал обеспечивает мягкость и приятные тактильные ощущения, а также устойчивость к сминаемости и износу, что делает изделие долговечным и простым в уходе.

Подходит для сочетания с джинсами, леггинсами или спортивными брюками. Отличный выбор для прогулок, неформальных встреч и занятий спортом.]]></description>
      <param name="Размер">2XL</param>
      <param name="Материал">50% хлопка 50% полиэстера</param>
    </offer>
    <offer id="SH279870704" available="true">
      <name>худи harley davidson чёрный</name>
      <price>3000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1LlrrSaKway8aquAtOrGcE3WH9nngblVI</picture>
      <description><![CDATA[Мужское худи черного цвета выполнено в классическом стиле с прямым кроем, обеспечивая комфорт и свободу движений. Благодаря универсальному размеру 2XL, оно подходит для создания расслабленных и удобных образов.

Состав из 50% хлопка и 50% полиэстера делает худи мягким и приятным на ощупь, а также долговечным и простым в уходе. Этот материал сохраняет тепло, оставаясь дышащим, что делает худи отличным выбором для прохладной погоды.

Подходит для повседневного ношения, идеально комбинируется с джинсами, спортивными штанами или шортами. Это худи будет уместным как в городских, так и в загородных условиях, обеспечивая стиль и комфорт.]]></description>
      <param name="Размер">2XL</param>
      <param name="Материал">50% хлопка 50% полиэстера</param>
    </offer>
    <offer id="SH540191499" available="true">
      <name>футболка белый</name>
      <price>670</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1yWcQADywEat7HseqERYJO0JPKBX_9lUn</picture>
      <description><![CDATA[Мужская футболка белого цвета с классическим кроем и короткими рукавами. Прямой силуэт и свободная посадка обеспечивают комфорт и удобство для обладателей размера L.

Футболка выполнена из 100% хлопка, что обеспечивает мягкость и воздухопроницаемость. Натуральный материал дарит комфорт в течение всего дня, идеально подходя для повседневной носки.

Модель универсальна и легко сочетается с джинсами, шортами или спортивными брюками. Прекрасный выбор для неформальных встреч, прогулок и активного отдыха.]]></description>
      <param name="Размер">L</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH733060416" available="true">
      <name>футболка puma синий</name>
      <price>670</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1hD5L0Mrnt3_1xQQZXqF6UZ4nVZlDMQ8r</picture>
      <description><![CDATA[Футболка Puma синего цвета с прямым кроем подходит для подростков 15 лет. Универсальный стиль и простой силуэт делают её отличным выбором для повседневного гардероба.

Изготовлена из 100% хлопка, что обеспечивает комфорт и воздухопроницаемость. Натуральный материал приятен на ощупь и хорошо сохраняет форму после стирки.

Идеальна для сочетания с джинсами или шортами. Подходит для занятий спортом или активного отдыха благодаря удобству и легкости ткани.]]></description>
      <param name="Размер">S (15 лет)</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH866972192" available="true">
      <name>рубашка columbia белый в синюю клет</name>
      <price>750</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1KO7R-Ba6_z4sa8moN0BFGAB_SrTIbYq6</picture>
      <description><![CDATA[Мужская рубашка Columbia в белую и синюю клетку выполнена в классическом прямом крое, обеспечивая комфортную и удобную посадку на размер L. Дизайн с традиционными пуговицами и отложным воротником делает вещь практичной для разнообразных образов.

Изготовленная из 100% хлопка, рубашка обеспечивает воздухопроницаемость и комфорт в течение всего дня. Натуральный материал сохраняет форму и цвет, что делает изделие долговечным и надежным в носке.

Универсальный клетчатый узор позволяет сочетать рубашку как с джинсами, так и с классическими брюками. Подходит для повседневной носки, деловых встреч и неформальных мероприятий.]]></description>
      <param name="Размер">L</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH974982369" available="true">
      <name>рубашка tommy hilfiger белый в синю</name>
      <price>750</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=15ItCVPSCezCo60DrxTtGIWdvX73vMv5-</picture>
      <description><![CDATA[Мужская рубашка от Tommy Hilfiger в белую и синюю клетку. Модель с классическим силуэтом и свободной посадкой обеспечивает комфорт и свободу движений.

Изготовлена из 100% хлопка, что делает её мягкой и дышащей. Материал обеспечивает удобство в носке и легкость в уходе.

Эта рубашка гармонично сочетается с джинсами или чиносами и подходит как для повседневных дел, так и для более официальных мероприятий.]]></description>
      <param name="Размер">xxL</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH136518152" available="true">
      <name>брюки чёрно-белый</name>
      <price>780</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1H1TYhw3A54XWBnPkfKfLmU3bVDm_QBh7</picture>
      <description><![CDATA[Женские брюки в чёрно-белом цвете выполнены в классическом стиле с прямым кроем. Элегантный силуэт подчёркивает фигуру и обеспечивает комфортную посадку. Универсальный дизайн позволяет сочетать их с различными элементами гардероба.

Изготовлены из полиэстера, они отлично держат форму и не мнутся, что делает их практичными для повседневного использования. Лёгкость материала обеспечивает комфорт в течение всего дня.

Идеально подходят для деловых встреч и повседневных образов. Дополнят как строгую блузку для офиса, так и повседневный свитер для прогулок.]]></description>
      <param name="Размер">446</param>
      <param name="Материал">полиэстер</param>
    </offer>
    <offer id="SH217586555" available="true">
      <name>платье голубой</name>
      <price>1200</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1KYejtXD7C0Dc7jlEyYUpmwxF2r8DPv39</picture>
      <description><![CDATA[Голубое платье с лаконичным кроем и легким силуэтом. Имеет классическую форму и свободную посадку, что позволяет создавать комфортные и непринужденные образы.

Изготовлено из натурального хлопка, что обеспечивает комфорт в повседневной носке. Материал отличается мягкостью и воздухопроницаемостью, что делает платье идеальным для теплых дней.

Это платье можно комбинировать с различными аксессуарами для создания как повседневного, так и более элегантного образа. Подходит для прогулок, встреч с друзьями или неформальных мероприятий.]]></description>
      <param name="Размер">М</param>
      <param name="Материал">хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH276779391" available="true">
      <name>блуза H&amp;M голубой</name>
      <price>620</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1yshfa8JKLCxE3-OiIhYct3sPfUa55RYY</picture>
      <description><![CDATA[Голубая блуза от H&M выполнена в элегантном стиле с прямым кроем, который подходит для размера S/M. Лёгкий и воздушный образ создают тонкие линии и минималистичный дизайн, подчеркивающий женственность.

Изготовленная из вискозы, она обеспечивает комфорт и хорошую циркуляцию воздуха, что делает её идеальным выбором для тёплой погоды. Материал приятный на ощупь и легко драпируется, добавляя изделию изысканности.

Такую блузу можно сочетать как с деловыми костюмами, так и с повседневными джинсами для создания разнообразных образов. Подходит для офиса, встреч с друзьями или прогулок по городу.]]></description>
      <param name="Размер">42</param>
      <param name="Материал">вискоза</param>
    </offer>
    <offer id="SH479219387" available="true">
      <name>шорты серый</name>
      <price>900</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1vuPVj4EwhGbzIZ_HKtXk11W6jZra-Q7z</picture>
      <description><![CDATA[Мужские серые шорты с удобной и свободной посадкой, идеально подходящие для активного отдыха или повседневных прогулок. Прямой крой и универсальная длина обеспечивают комфорт в движении и стильный внешний вид.

Изготовлены из качественного материала, в состав которого входит 94% полиамид и 6% эластан. Эти компоненты обеспечивают легкость, эластичность и долговечность, а также способствуют быстрому высыханию и хорошей воздухопроницаемости.

Эти шорты легко комбинируются с футболками или поло для создания спортивного или повседневного образа. Они подойдут как для тренировок в зале, так и для прогулок в городе или поездок за город.]]></description>
      <param name="Размер">54</param>
      <param name="Материал">94% полиамид, 6% эластан</param>
    </offer>
    <offer id="SH549596970" available="true">
      <name>рубашка красный в чёрную клетку</name>
      <price>620</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1i6kpHhlvATOVWRK-E-Q5HIBQUGlRj-0G</picture>
      <description><![CDATA[Женская рубашка красного цвета в чёрную клетку отличается классическим кроем и прямым силуэтом, что обеспечивает удобную посадку на размер S. Длинные рукава с манжетами придают модели элегантность и делают её универсальным элементом гардероба.

Изготовленная из качественного хлопка, рубашка приятна на ощупь и обеспечивает комфорт в течение всего дня. Дышащий материал подходит для различных сезонов, позволяя сохранить свежесть и комфорт.

Эта рубашка легко комбинируется с джинсами или классическими брюками для создания повседневного или офисного образа. Такое сочетание делает её подходящей для прогулок, встреч с друзьями или неформальных мероприятий.]]></description>
      <param name="Размер">s</param>
      <param name="Материал">хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH591629995" available="true">
      <name>футболка h&amp;m голубой</name>
      <price>620</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1K545z7xKlTtEAGJ-FOYXTtDasWeMPn_W</picture>
      <description><![CDATA[Женская футболка голубого цвета от H&M отличается свободным кроем, обеспечивая комфорт и универсальность в повседневном гардеробе. Лаконичный дизайн позволяет легко сочетать её с различными элементами одежды.

Изготовленная из стопроцентного хлопка, эта футболка мягкая на ощупь и позволяет коже дышать. Натуральный материал обеспечивает комфорт при носке и простоту в уходе.

Эта модель отлично сочетается с джинсами или юбками для создания повседневного образа. Подходит для прогулок, встреч с друзьями или неформальной обстановки.]]></description>
      <param name="Размер">не указан</param>
      <param name="Материал">стопроцентный хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH748754404" available="true">
      <name>футболка белый</name>
      <price>560</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1eQazqDnTjUdd2SNWU_v6_W9oGgE6LUyt</picture>
      <description><![CDATA[Женская футболка белого цвета с прямым кроем подходит для создания расслабленного повседневного образа. Универсальный дизайн позволяет использовать ее в различных сочетаниях.

Изготовлена из вискозы, что обеспечивает легкость и комфорт при носке. Материал обладает хорошей воздухопроницаемостью, что делает изделие удобным в теплую погоду.

Эта футболка станет базовой вещью гардероба, легко сочетаясь с джинсами, шортами или юбкой. Подходит для повседневного использования и неформальных встреч.]]></description>
      <param name="Размер">не указан</param>
      <param name="Материал">100% вискоза</param>
    </offer>
    <offer id="SH832851351" available="true">
      <name>футболка белый</name>
      <price>620</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1lSJ3fkaN5sDINsdmCOkW2l5Zj4yKI73g</picture>
      <description><![CDATA[Белая женская футболка с классическим кроем и элегантным минималистичным дизайном. Отлично сидит благодаря комфортной посадке на размер 50, подчеркивая силуэт.

Состав ткани включает 34% хлопка, что обеспечивает приятные ощущения на коже и хорошую воздухопроницаемость. Полиэстер добавляет износостойкости, а небольшой процент эластана не стесняет движений.

Эта футболка станет хорошим выбором для повседневного образа. Подходит для сочетания с джинсами или юбками, дополняя образ в стиле casual.]]></description>
      <param name="Размер">50</param>
      <param name="Материал">62% полиэстер, 34% хлопок, 4% эластан</param>
    </offer>
    <offer id="SH928268277" available="true">
      <name>футболка бордовый</name>
      <price>670</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=13tAurMZoklE27nAV0jCa8qEGEQSXw5jf</picture>
      <description><![CDATA[Женская бордовая футболка с прямым кроем обеспечивает комфортную посадку, подходящую для размера 52. Универсальный стиль этой модели позволяет носить ее как самостоятельный элемент гардероба или в сочетании с другими слоями.

Изготовленная из 100% хлопка, футболка обеспечивает удобство и дышащую структуру, что делает ее подходящей для повседневного использования. Натуральный материал легко стирается и сохраняет свою форму и цвет после множества циклов стирки.

Благодаря насыщенному бордовому цвету эта футболка легко комбинируется с разнообразной одеждой. Она подойдет как для непринужденных прогулок, так и для неформальной обстановки, прекрасно сочетаясь с джинсами или более строгими брюками.]]></description>
      <param name="Размер">52</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH599791341" available="true">
      <name>футболка чёрный</name>
      <price>2000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1e_4oGG8YbvD8e9z547n25OpbJ699BxhX</picture>
      <description><![CDATA[Мужская футболка черного цвета выполнена в классическом стиле с прямым кроем. Доступный размер S обеспечивает удобную посадку и комфорт.

Футболка изготовлена из 100% хлопка, что гарантирует мягкость и приятные ощущения при носке. Натуральный материал позволяет коже дышать и поддерживает оптимальный микроклимат.

Этот универсальный элемент гардероба легко сочетается с джинсами и шортами, подойдет для повседневного использования и неформальных мероприятий.]]></description>
      <param name="Размер">S</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH834774708" available="true">
      <name>футболка чёрный</name>
      <price>2000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1svqxR8yIhBBU4JA5_OPvS1aD0_uMrIb4</picture>
      <description><![CDATA[Мужская футболка чёрного цвета с классическим прямым кроем. Удобная посадка подходит для размеров S и M, обеспечивая комфорт в повседневной носке. Лаконичный дизайн делает её универсальным элементом гардероба.

Выполнена из стопроцентного хлопка, что обеспечивает мягкость, прочность и хорошую вентиляцию. Этот материал легко стирается и держит форму, что делает футболку практичной для ежедневного использования.

Футболка подходит для создания повседневных образов и хорошо сочетается с джинсами или шортами. Отличный вариант для прогулок, встреч с друзьями или неформальных мероприятий.]]></description>
      <param name="Размер">М</param>
      <param name="Материал">стопроцентный хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH004379537" available="true">
      <name>футболка белый</name>
      <price>2000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=14aVEMm9h986J0qFZEePldhakJgMYf8Fd</picture>
      <description><![CDATA[Мужская футболка белого цвета с прямым кроем, создающим комфортную посадку и свободу движений. Изделие отличается лаконичным дизайном, подходящим для повседневного гардероба.

Выполнена из стопроцентного хлопка, что обеспечивает мягкость и воздухопроницаемость. Натуральный материал делает вещь удобной как в теплую, так и в прохладную погоду.

Футболка отлично сочетается с джинсами и шортами, подходит для повседневных прогулок и отдыха. Ее можно надевать под кардиган или легкую куртку для создания расслабленного повседневного образа.]]></description>
      <param name="Размер">L</param>
      <param name="Материал">стопроцентный хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH613607096" available="true">
      <name>рубашка розовая клетка</name>
      <price>670</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1aZJIBlIMUQY8E970re9U5vvZfdm7bai1</picture>
      <description><![CDATA[Женская рубашка в розовую клетку — стильное и практичное дополнение к вашему гардеробу. Изготовлена из 100% хлопка, эта рубашка обеспечивает комфорт и позволяет коже дышать. Подходит для повседневной носки и создана в универсальном стиле, который легко сочетать с джинсами, брюками или юбками.

Сидит свободно на M/L, обеспечивая свободу движений и комфорт. Яркий узор в клетку придаёт образу выразительности и поможет подчеркнуть индивидуальность. Эта рубашка станет удачным выбором для офиса, прогулок или неформальных встреч.

Классический воротник и манжеты позволяют использовать её как в повседневных, так и в более официальных образах. Вы можете носить рубашку с заправленным внутрь низом или на выпуск, в зависимости от настроения и ситуации.

Практичный материал не требует сложного ухода. Благодаря этому рубашка сохраняет свой вид и форму после множества стирок. 

В наличии в магазине.]]></description>
      <param name="Размер">52</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH480892647" available="true">
      <name>блуза брусничный</name>
      <price>870</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1eMo8zgWzdzKoLmCo8LlWGW7Ive6IiSI_</picture>
      <description><![CDATA[Брусничная блуза из мягкой и легкой вискозы подойдет для повседневного гардероба. Приятный оттенок и нежная текстура придают изделию элегантность. Свободный крой позволяет носить блузу с комфортом, подходит для тех, кто предпочитает просторные модели на M/L. Легко сочетается с джинсами и юбками, может быть использована как базовая вещь в различных образах. Блуза обладает универсальной привлекательностью и практичностью, которую оценят любители комфорта. В наличии в магазине.]]></description>
      <param name="Размер">XXL</param>
      <param name="Материал">100% вискоза</param>
    </offer>
    <offer id="SH256521556" available="true">
      <name>футболка nike зелёный</name>
      <price>700</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1ixjqA8-9lfzRsTIUFZ9OKRs-iOTmmuFf</picture>
      <description><![CDATA[Мужская зелёная футболка от Nike, выполненная из сочетания 57% хлопка и 43% полиэстера, обеспечивает комфорт и мягкость на протяжении всего дня. Благодаря удачному материалу, она сочетает в себе дышащие свойства натурального хлопка и прочность полиэстера, что делает её подходящей для повседневной носки и активного отдыха.

Футболка имеет размер XXL, что подходит для тех, кто предпочитает более свободную посадку, или может сидеть свободно на M/L. Классический зелёный цвет добавит яркости вашему гардеробу и легко сочетается с другими элементами одежды.

Лаконичный дизайн и качественный материал делают эту футболку универсальным предметом гардероба, который можно использовать как основу для множества образов. Независимо от того, выбираете ли вы её для тренировок или для повседневной носки, эта футболка будет отличным дополнением к вашему стилю.

В наличии в магазине.]]></description>
      <param name="Размер">xxl</param>
      <param name="Материал">57% хлопок, 43% полиестер</param>
    </offer>
    <offer id="SH702160394" available="true">
      <name>футболка синий</name>
      <price>700</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1EuNyMQyf-Swhum28-SkWldQSfBCbY9ww</picture>
      <description><![CDATA[Мужская синяя футболка, выполненная из комбинации хлопка и полиэстера для мягкости и долговечности. Модель отлично подходит для повседневного гардероба и обеспечивает комфорт благодаря дышащему материалу. Футболка свободно сидит на размерах M и L, подходит для сочетания с джинсами или шортами. В наличии в магазине.]]></description>
      <param name="Размер">xl</param>
      <param name="Материал">57% хлопок, 43% полиестер</param>
    </offer>
    <offer id="SH845125857" available="true">
      <name>футболка черный</name>
      <price>700</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1yb0s2kyNduDwglAIzCjwFdDs3KraPZYh</picture>
      <description><![CDATA[Футболка черного цвета для мужчин. Выполнена из 100% хлопка, что обеспечивает комфорт и хорошую воздухопроницаемость. Имеет лаконичный дизайн. Хорошо сидит свободно на L/XL, что позволяет создать расслабленный образ. Подходит для повседневной носки или тематических мероприятий. В наличии в магазине.]]></description>
      <param name="Размер">xl</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH534996793" available="true">
      <name>футболка чёрный</name>
      <price>700</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1_hjkMuhrSnlf8uM-qURw2MpZPhw8jplc</picture>
      <description><![CDATA[Мужская футболка чёрного цвета, выполненная из 100% хлопка, что обеспечивает комфорт и приятные ощущения при носке. Подойдёт для тех, кто предпочитает удобную и практичную одежду. Размер XL, что позволяет носить её свободно тем, кто обычно выбирает L, или чуть более прилегающе — для тех, кто предпочитает M. Футболка станет хорошим базовым вариантом для создания повседневных образов. Простота дизайна обеспечивает универсальность — она легко сочетается с джинсами, шортами или спортивными штанами. Подходит для использования как на прогулке, так и в более неофициальной обстановке. В наличии в магазине.]]></description>
      <param name="Размер">xl</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH904815187" available="true">
      <name>футболка коралл</name>
      <price>700</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1w8px450sLfZwBnjKWoUuG_0IQp5ZDwZm</picture>
      <description><![CDATA[Футболка насыщенного кораллового цвета, выполненная из стопроцентного хлопка, обеспечит комфорт и воздухопроницаемость на каждый день. Модель имеет классический крой, что позволяет ей сидеть свободно на размерах M и L. Приятный цвет и натуральный материал делают эту футболку универсальным элементом гардероба, подходящим как для повседневной носки, так и для неформальных встреч. В наличии в магазине.]]></description>
      <param name="Размер">XXL</param>
      <param name="Материал">стопроцентный хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH211023960" available="true">
      <name>худи красный</name>
      <price>1200</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=18Q2GSNFznYqaa3LgNddt7QkhFShVBZZV</picture>
      <description><![CDATA[Женское худи красного цвета изготовлено из 100% хлопка, что делает его мягким и удобным для повседневной носки. Дизайн этого изделия сочетает в себя комфорт и стиль, создавая расслабленный городской образ. Благодаря своему крою, худи сидит свободно на M/L, обеспечивая комфортное прилегание и возможность многослойного стиля. Это худи может стать отличной основой для повседневных и непринужденных нарядов, добавляя яркий акцент в ваш гардероб. В наличии в магазине.]]></description>
      <param name="Размер">XXL</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH727252416" available="true">
      <name>шорты бежевый</name>
      <price>900</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1l9k-DCcOdysQxmss9SRlN_uPj5aqYY5I</picture>
      <description><![CDATA[Мужские шорты бежевого цвета из 100% хлопка. Эта модель хорошо подходит для повседневного ношения и идеально сочетается с разнообразными верхами, позволяя создавать разные образы. Натуральный хлопок обеспечивает комфорт и вентиляцию, что особенно ценно в тёплую погоду. Шорты удобно сидят, обеспечивая свободу движений. Размер рассчитан на тех, кто обычно носит M/L, позволяя сохранить расслабленный и стильный вид. В наличии в магазине.]]></description>
      <param name="Размер">48</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH193220693" available="true">
      <name>футболка черный</name>
      <price>700</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1DjCQF29YTrt2GH0tS-7mntVBvu2wCqI5</picture>
      <description><![CDATA[Мужская футболка черного цвета выполнена из 100% хлопка, что обеспечивает комфорт и естественную вентиляцию. Подойдет для повседневного ношения и создания базовых образов. Благодаря своему цвету, легко сочетается с различной одеждой и аксессуарами. Сидит свободно на размерах M/L, что позволяет носить её как в облегающем, так и в более расслабленном стиле. В наличии в магазине.]]></description>
      <param name="Размер">L</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH551025892" available="true">
      <name>футболка серый</name>
      <price>700</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1BV7baXIih5x1dHWUtqzAbptosP7OcIwh</picture>
      <description><![CDATA[Представляем мужскую серую футболку, выполненную из мягкого и практичного материала: 84% хлопка и 16% полиэстера. Эта комбинация обеспечивает комфорт и долговечность изделия. Футболка отличается стильным и универсальным дизайном, который подойдет как для повседневной носки, так и для более активного отдыха. Благодаря своему крою, изделие сидит свободно на размерах M/L, обеспечивая свободу движений и уют. Сочетание натуральных и синтетических волокон делает футболку легкой в уходе и устойчивой к износу. В наличии в магазине.]]></description>
      <param name="Размер">не указан</param>
      <param name="Материал">84% хлопка, 16% полиэстер</param>
    </offer>
    <offer id="SH280769510" available="true">
      <name>футболка Tommy Hilfiger серый</name>
      <price>700</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1_CNtWElzeSpanFjVTma-FiQdZ27sWmTB</picture>
      <description><![CDATA[Серая мужская футболка с короткими рукавами. Сидит свободно на M/L, подходя для тех, кто предпочитает комфортный и расслабленный стиль. Универсальный серый цвет делает её лёгкой для сочетания с разнообразными элементами гардероба. Эта модель представляет собой практичный вариант для повседневного использования. В наличии в магазине.]]></description>
      <param name="Размер">L</param>
      <param name="Материал">не указан</param>
    </offer>
    <offer id="SH746444270" available="true">
      <name>блуза чёрный</name>
      <price>620</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1yY38O-BNnfTuyrD0nX59LwvCPrIuQut7</picture>
      <description><![CDATA[Эта чёрная блуза из вискозы прекрасно дополнит гардероб, подчеркивая элегантность и стиль. Легкий материал обеспечивает комфорт при носке и приятен к телу. Блуза отличается универсальным дизайном, который подходит для различных случаев — от официальных мероприятий до повседневных прогулок. 

Изделие обладает удобным кроем, который сидит свободно на размере M/L, обеспечивая комфорт и свободу движения. Чёрный цвет подчеркивает универсальность, позволяя легко комбинировать блузу с другими элементами гардероба, будь то брюки, юбки или джинсы.

Фасон рассчитан на создание аккуратного силуэта, а детали модели добавляют уникальность и изысканность. Такая блуза станет отличной основой для создания разнообразных образов, поддерживая чувство стиля и индивидуальность.

Подходит как для делового стиля, так и для праздничных мероприятий, придавая каждому образу нотку сдержанности и шика. В наличии в магазине.]]></description>
      <param name="Размер">46-48</param>
      <param name="Материал">вискоза</param>
    </offer>
    <offer id="SH477405456" available="true">
      <name>рубашка белый в розовую полоску</name>
      <price>620</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1lcb3tuIEgmhicvR3UXlwYYiP5R09iovR</picture>
      <description><![CDATA[Эта женская рубашка выполнена из 100% хлопка, что обеспечивает комфорт и приятные ощущения при носке. Белая ткань в розовую полоску создаёт стильный и свежий образ, который подходит как для повседневного использования, так и для более формальных случаев. Достаточная длина рукавов и аккуратный воротник добавляют элегантности. Рубашка сидит свободно на размерах M/L, что позволяет сочетать её с различными элементами гардероба, будь то джинсы, юбка или классические брюки. Универсальный стиль и цветовая гамма делают её хорошим выбором для различных сезонов и настроений. В наличии в магазине.]]></description>
      <param name="Размер">46-48</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH304977164" available="true">
      <name>брюки песочный в белую полоску</name>
      <price>1500</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1GWetTmync_trCorX8AoTS8fu6_ovyfLy</picture>
      <description><![CDATA[Женские брюки песочного цвета с белыми полосками. Изготовлены из льняной ткани с добавлением вискозы, что обеспечивает комфорт и хорошую воздухопроницаемость. За счёт своего дизайна подходят для создания повседневного или офисного образа. Брюки удобно сидят на размерах M/L, обеспечивая свободу движений. В наличии в магазине.]]></description>
      <param name="Размер">46</param>
      <param name="Материал">55% длина 45% вискоза</param>
    </offer>
    <offer id="SH817490719" available="true">
      <name>брюки оливковый</name>
      <price>1700</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1eOnWsvQZLwIdTSOH4i53lJhpAFWIHMA_</picture>
      <description><![CDATA[Оливковые брюки из льна привлекают своим естественным оттенком и текстурой материала. Лён известен своей воздухопроницаемостью и легкостью, что делает эти брюки отличным выбором для теплых дней. Простота дизайна позволяет легко сочетать их с разными элементами гардероба, создавая разнообразные образы. Брюки сидят свободно на M/L, обеспечивая комфортное ношение. Они подойдут как для повседневных прогулок, так и для более формальных случаев. В наличии в магазине.]]></description>
      <param name="Размер">44</param>
      <param name="Материал">льн</param>
    </offer>
    <offer id="SH014385575" available="true">
      <name>брюки чёрный</name>
      <price>1700</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1PIjBh5ozUDDd0BUX-A7YnCQnBHHWGvEt</picture>
      <description><![CDATA[Черные женские брюки из легкого и дышащего материала, сочетающего 55% льна и 45% вискозы. Эта модель эффектно подойдет как для повседневного, так и для более формального образа. Брюки имеют классический крой с комфортной посадкой, подходящей для размеров M/L. Материал обеспечивает удобство и стиль, предлагая естественную прохладу в теплые дни. Современный дизайн и универсальный черный цвет позволяют комбинировать брюки с разными элементами гардероба, создавая разнообразные образы. В наличии в магазине.]]></description>
      <param name="Размер">46</param>
      <param name="Материал">55% льна, 45% вискозы</param>
    </offer>
    <offer id="SH178415120" available="true">
      <name>брюки чёрный</name>
      <price>1700</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1ocuAcdejIJRm8r7kUMpgIhHHAIe5UA6p</picture>
      <description><![CDATA[Брюки чёрного цвета с классическим силуэтом подойдут для создания универсального образа. Изготовленные из лёгкой и приятной на ощупь ткани с добавлением тенсела, эти брюки обеспечивают комфорт в повседневной носке. Дышащие свойства материала способствуют оптимальному микроклимату, что делает их подходящими для носки в разные сезоны.

Эти брюки имеют аккуратный крой, что позволяет сочетать их как с деловыми блузками, так и с повседневными футболками. За счёт свободной посадки они комфортно сидят на размерах M/L, обеспечивая необходимую свободу движений.

Функциональные детали и минималистичный дизайн дают возможность легко вписать их в гардероб и комбинировать с различной обувью и аксессуарами. Брюки практичны в уходе благодаря сочетанию материалов, что добавляет им износостойкости.

В наличии в магазине.]]></description>
      <param name="Размер">42</param>
      <param name="Материал">тенсел 50%, нейлон 42%, вискоза 8%</param>
    </offer>
    <offer id="SH412583022" available="true">
      <name>брюки чёрный</name>
      <price>1000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=15kI-T84rfxHCRowUZvTx8lQ2tqeAS2y9</picture>
      <description><![CDATA[Женские брюки классического чёрного цвета, изготовлены из 100% хлопка, что обеспечивает комфорт и практичность в носке. Эти брюки станут отличным дополнением к базовому гардеробу, подходящими для повседневного и делового образа.

Модель выполнена в лаконичном дизайне, что позволяет легко сочетать её с различными топами и рубашками. Брюки могут сидеть свободно на размере M/L, что дает свободу движений и обеспечивает комфорт в течение всего дня. Эластичный пояс добавляет дополнительное удобство и регулируемость посадки.

Подходят для любых сезонов: натуральный хлопок обеспечит прохладу летом и согреет в прохладное время года. Современный силуэт и универсальный чёрный цвет делают эту вещь подходящей для разнообразных стилей и ситуаций.

В наличии в магазине.]]></description>
      <param name="Размер">50</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH503332965" available="true">
      <name>шорты белый</name>
      <price>1000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=15rbQeE2Ki96cQBrCLN2D2tMmJX_ykKrr</picture>
      <description><![CDATA[Белые шорты женские, выполненные из 100% хлопка. Отличаются легкостью и комфортом, что делает их идеальным выбором для летнего гардероба. Классический белый цвет легко сочетается с различными оттенками и стилями, позволяя создавать разнообразные образы для повседневной носки. Шорты свободно сидят на размерах M/L, обеспечивая удобную посадку и свободу движений. Функциональные детали, такие как шлевки для ремня и карманы, добавляют практичности. В наличии в магазине.]]></description>
      <param name="Размер">42</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH625275283" available="true">
      <name>юбка синий с белой полоской</name>
      <price>1200</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1ADr91yGW3hXuX0h9C7q8b6CXsNXX31jq</picture>
      <description><![CDATA[Яркая юбка синего цвета с белой полоской выполнена из натурального материала, сочетание 52% льна и 48% хлопка. Благодаря этим компонентам юбка обеспечивает комфорт в теплую погоду и притягивает внимание своим классическим дизайном. Средняя длина и универсальный крой делают её подходящей для разнообразных поводов, от повседневного использования до более формальных встреч. Модель свободно сидит на размерах M/L, обеспечивая удобство и лёгкость движений. В наличии в магазине.]]></description>
      <param name="Размер">44</param>
      <param name="Материал">52% льна, 48% хлопка</param>
    </offer>
    <offer id="SH772086534" available="true">
      <name>шорты бежевый</name>
      <price>890</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1ckpfL9hZ2f9MQEV992XFHijtKU8Lp3NQ</picture>
      <description><![CDATA[Женские шорты бежевого цвета, идеально подходящие для теплой погоды. Изготовлены из комбинации материалов: 85% вискоза и 15% лён. Лёгкая и дышащая ткань обеспечивает комфорт и уют в повседневной носке. Эти шорты прекрасно будут сочетаться с различными топами, футболками или блузками, создавая стильный и расслабленный образ.

Подходят для тех, кто предпочитает свободную посадку на размер M/L. Бежевый цвет делает их универсальным выбором для разнообразных комплектов одежды, позволяя легко комбинировать с другими оттенками и аксессуарами. 

Идеальны для прогулок по городу, отдыха на природе или поездок в отпуск. Простота и элегантность этой модели делают её удачным дополнением летнего гардероба. Легкие в уходе и достаточно практичные, они станут одной из любимых вещей на каждый день.

В наличии в магазине.]]></description>
      <param name="Размер">50</param>
      <param name="Материал">85% вискоза, 15% лен</param>
    </offer>
    <offer id="SH864802478" available="true">
      <name>шорты фуксия</name>
      <price>890</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1swL7KzdsWkqTjcCSdYvoXZ7whZEu18pw</picture>
      <description><![CDATA[Шорты насыщенного цвета фуксии изготовлены из материала с добавлением натурального хлопка, что способствует комфортному ношению и хорошей воздухопроницаемости. Свободный крой позволяет этим шортам сидеть удобно на размерах 50-54, обеспечивая легкость движений. Яркий цвет делает их отличным выбором для повседневных летних образов или для прогулок на свежем воздухе. Благодаря универсальности модели, они легко сочетаются с различными топами и футболками. В наличии в магазине.]]></description>
      <param name="Размер">52</param>
      <param name="Материал">80% искусств, 20% хлопка</param>
    </offer>
    <offer id="SH977878134" available="true">
      <name>шорты синий</name>
      <price>1000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1fSqPT1UzO1WUQ-iHQf_IsDzdTrD3sk6T</picture>
      <description><![CDATA[Женские синие шорты изготовлены из ткани, сочетающей комфорт и стиль, с добавлением вискозы, которая обеспечивает мягкость и легкость изделия. Благодаря функциональному крою, они подходят для повседневного ношения и активного отдыха в жаркую погоду. 

Шорты обладают универсальной моделью, которая подходит для разных случаев. Эластичный пояс позволяет легко подогнать их по фигуре, обеспечивая комфортную посадку. Длина изделия позволяет комбинировать его с различными топами и футболками, создавая разнообразные образы.

Эти шорты свободно сидят на M/L, что позволяет чувствовать себя комфортно в движении. Сочетание синего цвета добавляет свежести и легко сочетается с другими оттенками в гардеробе. 

В наличии в магазине.]]></description>
      <param name="Размер">42</param>
      <param name="Материал">55% искусств, 45% вискозы</param>
    </offer>
    <offer id="SH649474463" available="true">
      <name>юбка фуксия</name>
      <price>1200</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1sw6EGilB9Zv7c1txTZq8tPkBNBI7YYsm</picture>
      <description><![CDATA[Юбка в цвете фуксия из стопроцентного льна. Этот материал обеспечивает комфорт и воздухопроницаемость, идеально подходя для теплой погоды. Льняная ткань добавляет изделию естественную текстуру и легкость.

Модель выполнена в размере 42 и свободно сидит на M/L, что обеспечивает удобную посадку и лёгкость движений. Яркий цвет фуксия добавит образу выразительности и станет стильным акцентом в вашем гардеробе.

Юбка сочетается как с элегантными блузками, так и с более повседневными топами, позволяя создать разнообразные образы на каждый день. Подберите подходящую обувь и аксессуары, чтобы подчеркнуть стильность и женственность сочетания.

Этот предмет гардероба прекрасно подходит для прогулок по городу, встреч с друзьями или других повседневных мероприятий. Универсальность и яркость делают его подходящим для разных сезонов и событий.

В наличии в магазине.]]></description>
      <param name="Размер">42</param>
      <param name="Материал">стопроцентный лён</param>
    </offer>
    <offer id="SH749978631" available="true">
      <name>юбка мульти</name>
      <price>1600</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=14SWwTuD5YTtjjZTJOE81bUTz5mbj5GuG</picture>
      <description><![CDATA[Юбка выполнена из стопроцентного льна, что делает её отличным выбором для летних дней. Мультицветная палитра добавляет яркости и оригинальности в повседневный образ. Легкая и дышащая ткань обеспечивает комфорт и прохладу даже в жаркую погоду. Юбка сидит на размер 42 и подходит для тех, кто предпочитает расслабленный стиль и ощущение свободы в движении. Она будет хорошо сочетаться с простыми однотонными топами или легкими блузками. Идеальна для прогулок, отдыха или неформальных встреч. В наличии в магазине.]]></description>
      <param name="Размер">42</param>
      <param name="Материал">стопроцентный лён</param>
    </offer>
    <offer id="SH854947977" available="true">
      <name>футболка</name>
      <price>700</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1iYGmG06bMdarcT91ojs0LBsFGCdhP0lA</picture>
      <description><![CDATA[Женская футболка из хлопка, которая комфортно сидит свободно на размерах M/L. Лаконичный дизайн позволяет легко сочетать её с различными элементами гардероба. Подходит для повседневной носки или занятий спортом. Эластичный материал обеспечивает удобную посадку и свободу движений. Универсальный стиль делает этот элемент гардероба подходящим для множества образов и событий. В наличии в магазине.]]></description>
      <param name="Размер">XL</param>
      <param name="Материал">хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH936868166" available="true">
      <name>футболка columbia лимонный</name>
      <price>670</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1mGqw5rXH5ZpU46M3a2l9-M84RfukRTX4</picture>
      <description><![CDATA[Женская футболка лимонного цвета, выполненная из 100% хлопка, обеспечивает комфорт и мягкость на протяжении всего дня. Яркий оттенок добавит акцента в повседневный гардероб. Отлично сочетается с джинсами, юбками или шортами, что позволяет создать разнообразные образы. Свободный крой подходит для размеров M/L, обеспечивая удобную посадку и свободу движений. В наличии в магазине.]]></description>
      <param name="Размер">L</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH038744339" available="true">
      <name>футболка зелёный</name>
      <price>700</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1o0wcSdL_hGsvafnBTE3lXV25AsxIXzs7</picture>
      <description><![CDATA[Женская футболка зелёного цвета, выполненная из мягкой вискозы с добавлением эластана, что гарантирует комфорт и лёгкость в носке. Благодаря такому составу, ткань приятно прилегает к телу и позволяет коже дышать. Футболка хорошо тянется, обеспечивая свободу движений и удобную посадку. Модель подходит для тех, кто предпочитает вещи, сидящие свободно на размере M. Отлично комбинируется с джинсами и юбками для создания повседневных образов. В наличии в магазине.]]></description>
      <param name="Размер">44</param>
      <param name="Материал">95% вискоза, 5% эластан</param>
    </offer>
    <offer id="SH104789304" available="true">
      <name>футболка коралловый</name>
      <price>700</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1ttcQeV1KMHLvvWeheoRRF2gZjtB8t2Kx</picture>
      <description><![CDATA[Женская футболка кораллового цвета, изготовленная из 100% хлопка, станет отличным дополнением к повседневному гардеробу. Натуральный материал обеспечивает комфорт и прохладу, что делает эту вещь подходящей для теплых дней. Футболка сидит свободно на M/L, подчеркивая легкость и непринужденность образа. Яркий коралловый оттенок добавит динамичности и выразительности вашему стилю. Изделие хорошо сочетается с джинсами, шортами или юбками, позволяя создавать разнообразные образы на любой случай. В наличии в магазине.]]></description>
      <param name="Размер">m</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH182877171" available="true">
      <name>футболка бордовый</name>
      <price>700</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1PqDf-IXAuliE_Qdf-VAu5anQyHkLiIC8</picture>
      <description><![CDATA[Женская футболка бордового цвета выполнена из 100% хлопка. Этот материал обеспечивает комфорт и хорошую воздухопроницаемость, что делает футболку подходящей для повседневной носки. Бордовый цвет добавляет глубину и стиль в любой гардероб, легко сочетаясь как с нейтральными, так и с яркими тонами.

Дизайн футболки классический, с круглым вырезом и короткими рукавами. Крой удобный, что позволяет носить ее как самостоятельный элемент или комбинировать с жакетами и свитерами для создания слоистого образа. Размер S позволяет модели сидеть более свободно на тех, кто обычно носит M, добавляя элемент непринужденности и комфорта.

Такая футболка — это универсальная база, которая легко впишется в ваш гардероб. Она может стать основой для создания разнообразных образов — от кэжуал до спортивных и повседневных. 

В наличии в магазине.]]></description>
      <param name="Размер">s</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH734037337" available="true">
      <name>футболка синий</name>
      <price>700</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1gBLsZoJ-eCyX3vrzh2Wm6tNCiBiwgWkF</picture>
      <description><![CDATA[Женская футболка синего цвета, выполненная в свободном стиле. Сидит свободно на M/L, что позволяет сочетать её с различными элементами гардероба. Изготовлена из 100% вискозы, что обеспечивает комфорт и легкость на протяжении всего дня. Подойдет для повседневной носки, а также может стать основой для более формальных образов. В наличии в магазине.]]></description>
      <param name="Размер">L</param>
      <param name="Материал">100% вискоза</param>
    </offer>
    <offer id="SH802081566" available="true">
      <name>футболка H&amp;M серый</name>
      <price>700</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1NzX5PpjWHhwn9xCeAPtggjKk_Pe32zTk</picture>
      <description><![CDATA[Серая женская футболка из 100% хлопка от H&M. Мягкая и приятная на ощупь ткань обеспечивает комфорт в течение всего дня. Футболка подходит для повседневного ношения и сочетается с различными стилями одежды. Благодаря своей универсальности, она станет отличным дополнением гардероба. Старается сидеть свободно на M/L, что позволяет использовать её для создания многослойных образов. В наличии в магазине.]]></description>
      <param name="Размер">m</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    <offer id="SH881694455" available="true">
      <name>футболка голубой</name>
      <price>700</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1QzEIZJUIfGL6MNji-dSrVewsbz0kCt-Y</picture>
      <description><![CDATA[Женская голубая футболка выполнена из полиэстера, что обеспечивает легкость и простоту ухода. Мягкая ткань приятно прилегает к коже, создавая комфортные ощущения в течение всего дня. Футболка подходит для повседневного использования, ее можно легко сочетать с различными элементами гардероба. Размер S, при этом изделие свободно сидит на фигуре M. В наличии в магазине.]]></description>
      <param name="Размер">s</param>
      <param name="Материал">100% polyester</param>
    </offer>
    <offer id="SH963736193" available="true">
      <name>футболка желтый</name>
      <price>700</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1uJ8PdygCAHwix9zeCnJNsCnaG7r6QVGe</picture>
      <description><![CDATA[Желтая футболка женского кроя из 100% хлопка. Приятная на ощупь ткань обеспечивает комфорт в любое время года. Эту модель можно легко комбинировать с джинсами или юбкой, создавая как повседневные, так и более нарядные образы. Подходит для размера S, обеспечивая комфортную посадку. Элемент базового гардероба, который порадует своей универсальностью. В наличии в магазине.]]></description>
      <param name="Размер">s</param>
      <param name="Материал">100% хлопок</param>
    </offer>
    </offers>
  </shop>
</yml_catalog>