<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE yml_catalog SYSTEM "shops.dtd">
<yml_catalog date="2026-04-22">
  <shop>
    <name>Шмотка</name>
<company>Шмотка</company>
<url>https://vk.com/shmotkansk</url>
    <currencies>
      <currency id="RUR" rate="1"/>
    </currencies>
    <categories>
      <category id="1">Мужская одежда</category>
      <category id="2">Женская одежда</category>
    </categories>
    <offers>
    <offer id="SH021302447" available="true">
      <name>куртка светло коричневый</name>
      <price>2000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=15qGBeXN8qo5wxVFBXPDI0PC1SLMZpmdZ</picture>
      <description><![CDATA[Эта светло-коричневая женская куртка подойдет для повседневного ношения в прохладное время года. Силуэт слегка притален, что создает элегантный и аккуратный образ. Благодаря универсальному цвету, куртка легко сочетается с различными элементами гардероба, будь то джинсы или юбка.

Размер S обеспечивает комфортную посадку, подходящую для фигуры M. Куртка оснащена удобными карманами, которые пригодятся для хранения небольших предметов. Застежка-молния позволяет быстро и удобно снимать и надевать вещь. Длина до бедра защищает от ветра, сохраняя тепло.

Этот предмет одежды подойдет как для городских прогулок, так и для поездок за город. Легкость куртки позволяет активно проводить время, не испытывая дискомфорта. Она гармонично впишется в любой гардероб и понравится любителям функциональной и стильной одежды.

В наличии в магазине.]]></description>
      <param name="Размер">S</param>
      <param name="Материал">синтепон</param>
    </offer>
    <offer id="SH125344706" available="true">
      <name>куртка не указан</name>
      <price>2000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>2</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1ffnVuNUUZyXOUrPCyA5gbAm_PLBkloKh</picture>
      <description><![CDATA[Женская куртка размером XS. Выполнена из искусственного меха, который придаёт изделию текстуру и дополнительный комфорт. Куртка отлично подойдёт для прохладной погоды, предлагая стильное и уютное решение для повседневного гардероба. Дизайн куртки универсален, что позволяет легко сочетать её с другими предметами одежды. Этот предмет верхней одежды предлагает практичное сочетание стиля и комфорта. В наличии в магазине.]]></description>
      <param name="Размер">XS</param>
      <param name="Материал">искусственный мех</param>
    </offer>
    <offer id="SH390735947" available="true">
      <name>джинсы тёмно-синий</name>
      <price>1700</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1gc0EFImtVmgPblqQnenNMXSI3Ptc_UJz</picture>
      <description><![CDATA[Мужские тёмно-синие джинсы, выполненные из 98% хлопка с добавлением 2% эластана, что обеспечивает комфорт и свободу движений. Благодаря удачному сочетанию тканей, эти джинсы прекрасно подходят для повседневного использования и сохраняют форму в течение длительного времени. Размер 31 x 32 отлично сидит свободно на M/L, обеспечивая удобную посадку на талии и бедрах.

Классический тёмно-синий оттенок легко сочетается с различными стилями и элементами гардероба, будь то рубашка или футболка. Универсальность модели позволяет надевать эти джинсы как для работы, так и для прогулок или встреч с друзьями. Особое внимание уделено деталям, что подчёркивает современный характер изделия.

Функциональные карманы и прочная застёжка-молния дополняют комфорт и практичность, а аккуратные строчки придают изделию завершённый вид. Эти джинсы станут хорошей основой для любых образов, создавая ощущение уравновешенности и стиля.

В наличии в магазине.]]></description>
      <param name="Размер">31 x 32</param>
      <param name="Материал">98% хлопка, 2% эластана</param>
    </offer>
    <offer id="SH729175960" available="true">
      <name>куртка Reebok чёрный</name>
      <price>1800</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>1</categoryId>
      <picture>https://drive.google.com/uc?export=download&amp;id=1uQLKMF25DToSqBd2ApfT0M7OUczS9NIU</picture>
      <description><![CDATA[Мужская чёрная куртка, подходящая для повседневного использования в прохладные дни. Известный бренд Reebok гарантирует качество пошива и стильный внешний вид. Дизайн куртки универсален и легко сочетается с различными гардеробами, будь то спортивный стиль или городской образ. 

Сидит свободно на размерах XL/XXL, что позволяет надевать её поверх толстовок или свитеров. Практичная и удобная, она подходит для прогулок и активного отдыха. Застёжка-молния обеспечивает лёгкость использования. 

Продуманные детали, такие как карманы, позволяют хранить необходимые мелочи под рукой. Куртка легко поддаётся уходу и не требует особого внимания при стирке. В наличии в магазине.]]></description>
      <param name="Размер">xxl</param>
      <param name="Материал">100% полиестер</param>
    </offer>
    </offers>
  </shop>
</yml_catalog>